[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區(88）

討論港超, 亞協及港隊：
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區

討論香港外流球員：
香港外流球員討論區(17)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

即使富力R&F取得2018/19港超冠軍，亦不合資格出戰2020亞洲賽，此情況下將由足總盃冠軍及聯賽亞軍代表香港
2019亞協小組賽

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)

餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)

未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)

餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK (瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)

未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

lm

子彈又救南區
同菊花一齊入返港隊可以嗎？

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

5千萬射落海

練習一個人

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

HKG_transfer.fmf
更新超聯、甲乙丙既所有球員轉會
修改球員位置及CAPA
新增部份留學外地青年球員入Database

畜力

頭先邊個笑鳩子彈攞MVP

佢繼續咁強勢下個月可能攞埋

劍指神射手

Ricky=港足清泉

球證幫到盡都輸

域奇為左無良柏下季繼續俾錢南區可以去到幾盡?

富力五千萬班費，一千三萬實力

4強地區打比

計我話南區千三萬搵到咁既人腳真係好抵
睇吓理文

今年爛區其實真係幾好希望唔好樣樣都差少少

唔好要求咁高啦
用緊戰機咋

全力支持

決賽夢想對元朗

理文文

傑志啦

專心踢亞協啦

搵外援有質素 完全係照住缺嘅位補強 無個位有得挑剔 不過主因應該係比圖入藉加子彈返生

戰機十皮人工
狗志: 咁都搵到水魚幫我接貨, 好行唔送

水彈變子彈

下半場失晒蹤

光蛇季尾走人
年尾做香港隊教練

去左廣州成日叫雞所以廢左

新朋友入來記得block會員 Bojan_Malisic

昨在廣州舉行季前記招落實易名為「富力R&F」。副董事長黃盛華透露，今季班費逾3000萬港元，若成績理想連同獎金可達4000萬港元，目標劍指聯賽前3及贏得盃賽冠軍。

40m姐 不過都係柒

聯賽前3 因住冇撚埋

小尖隊：
親愛的大埔，港超聯和亞協盃都是很重要的比賽，希望您們一切順利。

Dear Tai Po, we wish you best of luck in Premier League and AFC Cup.

尊重啦

及時Team talk喚醒球員

前荷蘭國家隊主教練雲高爾，2014年世界盃同樣以此戰術助「橙軍」晉級，身為曼聯迷的郭嘉諾賽後承認有「參考」，但強調自己「以球員出發」：「當然有練過，始於想善用陣中1米9高的門將，這是我們的強項。雖然技術上兩名守門員沒有太大差別，但葉嘉宇氣勢較兇狠，玩心理成為達到效果，算是搏到！」

因就讀亞洲足協專業教練牌照課程而離港的他，坦言日前歸隊後發現球隊士氣低落，幸及時以「Team Talk」令球員重新專注，「據我所知，元朗自升班後還未贏過飛馬，這是第一次取勝，但四強對我們來說還未夠，希望可以入決賽或高舉獎盃。元朗去年因未有贊助商而遲了埋班，希望今季可踢出成績，讓球會更易尋找資金。」

元朗去仗在多位球員停賽下遭傑志大勝，被外界質疑「放水」，郭嘉諾就此作出回應，「我們後備力量不多，很需要休息及輪換，加上元朗打正旗號讓年青球員出場，所以每場都在取捨。不過這並非代表元朗放棄聯賽，我們希望最後排名可壓過飛馬。」郭嘉諾亦補充，自己菁英盃4強賽或再因教練課程而未能領軍，正考慮屆時「早機返晚機走」，望申請獲批。

比圖今季carry

嗱，真心既，氣勢上葉嘉字係比陳嘉豪高啲

其實佢有冇passport

點解要尊重賤種埔
mma都算連體育精神都冇喎

光蛇又係季尾出事

今季子彈有機會爭下最佳11人

請勿燈 請支持光蛇

in 光sir we trust

諗起舊年張志勇都最佳11人

舊年上半季76勇係fit嘅
雖然省港杯之後就開始下滑變返正常發揮

去年張志勇表現不太值得入選

但今年子彈入選的話，應該異議聲音不太大

76上季有省港盃入波光環

我覺得佢最成功係揾到班喺香港踢過嘅外援，唔似上年咁

個個都發揮到應該嘅水準又唔洗適應期
唔會有水貨

子彈咁fit值程值得做港隊正選

南區個五年計劃都經歷過高低起跌先叫做有今日嘅"收成期"，理文第一季大搞啫

要踢學界,不了

比D時間曉明蛇

列文反彈+比圖大勇都關事嘅

Ricky 閪波防守力算唔算亞洲一線水平？

【Matchday－ 冠忠南區 對 富力R&F】

《賽後訪問 - 主教練鄭兆聰》

冠忠南區今晚在足總盃半準決賽中，憑夏志明完場前一分鐘入球絕殺富力R&F，成功晉級四強，主教練鄭兆聰認為球隊踢出部署，再一次證明在「Full Team」的情況下，有力與列強競爭到底。

「任何盃賽賽事，只要先失球就更為難踢，所以今場首先做好防守，始終富力R&F是一支有實力球隊。賽前我已經充滿信心，因為這兩星期可以Full Team進行操練，隨時需要那一位球員上陣，都可以踢出水準，一些較少上陣的球員，好似家銘、阿鋒、溫俊及史必，因為我很相信他們的能力，我覺得只要球隊Full Team上陣，對任何列強都有力競爭。」Ricky賽後說。

#冠忠南區
#冠忠巴士
#團結一致乘風破浪
#發放正能量
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone
#matchday
#facup
#olympushk

睇番尋日夢想翹叔好撚勁

班費超過5,000萬港元的富力遭南區淘汰後，季內已連失銀牌、菁英盃及足總盃，現只餘聯賽可爭。

今年盃賽4強配搭幾新鮮
精液盃 元飛理夢
腳腫盃 傑夢元南

香港足球最後防線 光蛇

光sir好波

尖隊

大埔作客唔輸畜力，畜力就玩完

好似冇

成日覺得翹叔好似好老咁，其實都係廿幾

巴西、意大利，兩本passport

請支持我朗盃賽雙冠，謝謝！

一冠夠晒數，唔貪心

用元朗班底打亞協外
熱血郭蛇又然！！

腳留比傑志ok了

不了 我尖要了

魚丸

會唔會雙冠都要散班

翹叔個樣老

我朗迷表示慣架啦

經驗老道

今年休學

港會2-0

上年攞冠都想散班 寧願其他隊攞

港甲有無得打亞協？

成隊都 fit 返

教練同體能教練

今年啲反擊快到

愉園週日晚夜戰港會
黃浩然：要證明我們才是甲組最強

夏志明入球後模仿近期一段網上影片，連續做出4個不同的慶祝動作，他笑言：「見幾搞笑喎，咪學吓佢囉。」學界個個（袁志浩攝）

夏志明將入球歸功隊友

南區入球功臣夏志明，賽前獲選為港超聯二月份最有價值球員，是役絕殺更是他今季各項賽事的第10個入球，成為首位入球突破雙位數的華人前鋒，他笑言是「朋友畀面」，將功勞歸於隊友，又稱今場因場地偏軟及濕，令全隊踢得辛苦，勝果特別難得，「面對今季班費最高的球隊，對方由首年加入港超起，注入了很多本地有質素的球員，如樂仔（陳俊樂）及細佬（梁諾恆），論班底已比我們『厚』一層，幸我們全場都沒有鬆懈，很有拚勁地贏出。」

港會2:0愉園

是旦啦
就算最後比港會過頭咪又係愉園升

支持元南

唔通貝公仔真係咁屈機

愉園半場就出到入波片段抵讚
上次有香港波做呢樣野應該係太陽飛馬

屌元朗有時開波連正選名單都無

愉園季尾開始走下坡

原來就係無出442比咗呢個新人出

都篤定升班, hea踢啦

細會，將就下

確定升班之後，官方page話用多啲全職後生仔嘛

港版列斯聯

迫害虎哥，細mic

一講就出

// 69分鐘，前鋒鄭禮騫入替安度美斯//

高力北區今日落後3球下追和屯門，成為乙組冠軍

其實子彈都幾風趣呀

鬼仔、高大、有錢、運動員
係香港簡直贏曬

愉園1-2港會
港會係咪有人攞紅牌？

想做佢條仔

FT 愉園1-2港會
兩隊距離收窄到得番4分

We Love Pegasus
9分鐘
元朗飛馬淵源甚深，一直互相友好。但打氣鼓當然應該每隊各自準備，今日卻發生有元朗球迷借鼓不遂，向我方粗言穢語。打氣團對此深感失望遺憾，香港球迷已經唔係多，希望涉事球迷自重，兩隊球迷亦回到昔日的互相尊重。
#一眾飛馬球迷的心聲

輸咗波仲有場外花生
不過場內粗言穢語唔係正常不過咩，呢啲事都要擺上網批判
我就唔清楚件事咩事啦，聽聞係外籍球迷
不過一直互相友好？唔覺啵

We Love Pegasus

元朗飛馬淵源甚深，一直互相友好。但打氣鼓當然應該每隊各自準備，今日卻發生有元朗球迷借鼓不遂，向我方粗言穢語。打氣團對此深感失望遺憾，香港球迷已經唔係多，希望涉事球迷自重，兩隊球迷亦回到昔日的互相尊重。
#一眾飛馬球迷的心聲

ricky又贏

力架？

5件FB
隨筆（一）

很久沒有用網誌和大家分享和交談。近日有很多關於我和傑志的討論，引起我想和大家分享我心裏很多的說話，可能一篇網誌沒有辦法講得完，所以要分開好幾天的「隨筆」，才能夠和大家完整地分享我想說的話。 我手寫我心，請原諒老人家「又長又噚」！

我很幸運，雖然我並不是出生於大富人家，父母都是教師，但感謝上天對我的厚愛，我能夠有一盤生意，令我不愁衣食。今年68歲，身體仍算健康，但也應該退休了。能夠真心達到無欲無求的境界，只能說一句感恩。至今還沒有退下來，都是因為對香港足球有一個夢。

要明白我和傑志的事情，都有一個起點，就是我有一個夢，一個香港足球夢，「香港2034 」。我的夢想就是香港能在2034打入世界盃決賽週。有朋友說我癡人作夢，但我說：烏拉圭能獲得世界盃第四名，哥斯達黎加和牙買加都曾經打入決賽週，香港如果找到辦法，又有這個決心，為什麼不可以？

要組成一隊代表隊，就是在一代的球員中找到約30個優質球員，平均就是每年要出產三、四個亞洲級或以上的球員就可以成軍了。 We are Hong Kong!

（明天續）
暗示退休？

Btw父母係老師但係自己做校監就對啲老師咁涼薄

其實我想講飛馬打氣區真係做唔到一種凝聚嘅感覺
你有你睇我有我睇咁
以前太陽飛馬都好啲依家真係

飛馬個幾條友唔係打氣就唔好企係到扮Ultras啦

飛馬空降天水圍扮區隊有咩友好可言？

子彈入波個慢流尾袋仲慢過羅拔入南區
真係驚險

屌你咩東網
子彈個慶祝動作睇得一半就cut左

食住悲情城市個光環入黎玩兩玩就閃人，淵你老母源咩

曾昭達蛇尋晚仲吹奏

琴日我睇個陣，林樂勤仍然少過陳廣豪
今日突然過埋陳廣豪，仲多出70幾個
What's happening

唔係應該對老師好d咩 竟然想搞死人

搬走左去旺角仲有咩淵源
人地溫布頓球迷都唔會支持米爾頓凱恩斯啦

就係父母係老師
由細到大都聽到父母講衰老師啲扑街嘢
先唔會比衰老師呃到

李溢晉今場夠集中其實佢有能力喺超聯打正選? 呢幾場打正選嘅表現好過 09 門仔 la

個老師為保飯碗，游說學生選讀不適合科目喎

又開餐廳又搞電影做幕後
百足咁多爪 公平咩

而家都好多嘢交比下面做啦

李溢晉

南區唔洗怕龍門冇人接班

突發：突然阿屠like數急速上升超越陳嘉豪
知咩料啦

幾好 但謙先啱啱續兩年 除非大傷唔係都無乜機會出 同埋南區嘅防守幫輕龍門好多

我朗場波精華都冇

4年未試過90分鐘分勝負

謙都要慢慢退落黎啦，都34

信唔信下星期都係打和

龍真係40都未怕 尤其香港

牙屠又嚟?

旁證 for the good of Hong Kong

高美斯冇踢中掛

連同這球，26歲港足前鋒夏志明攻入今季第10個入球，突破雙位數續做港將首席射手。賽後他指擊敗強敵士氣大振：「今場面對本港可能是最高班費的球隊，對方今季羅致了很多高質素的香港球員，班底相比更是勝一籌。」對於南區今季在聯賽及足總盃雙線叫糊，他笑稱：「其實不止我們一隊叫糊，目前情况就像打麻將，4個人都有機會，那算不算叫糊？所以我們依然會逐場賽事去應對。」

睇多幾次又真係似無，你啱

雷動計畫

4月1號，哥哥

撈乜？

之前夢想駿其咪又係咁

愉景灣足球會 4 – 2 香港蘇格蘭人

來到港超聯，哈利不再是本地球員，作為少數的「外援」，壓力更甚，「你必需不斷交出表現，向教練及球迷證明，你值得留在球隊、值得在香港落班。」不過哈利相信，假若沒有這股壓力，難以逼使自己進步，「即使是吃甚麼都會影響發揮，所以我無論在訓練、健身房，或是在飲食上，都付出100%。若我將控制範圍內的事都做好，即使未來發生甚麼，起碼我不會後悔。」

// 澳洲國家隊曾於2006年歷史性殺入世界盃16強，當年由維度卡、卡希爾及基維爾率領的一代球員，曾被國民稱為「黃金一代」，哈利認為當年的成功，在於澳職的前身NSL（國家足球聯賽 National Soccer League），最多曾有24支球隊於頂級聯賽角逐，即使在改制後仍有近15支球隊參加，讓年青球員早在16歲起便已接觸職業足球，到達20歲之齡便已準備好外闖，踏足更高的舞台，出產更多高水平的球員。
不過自從引入澳職後，球隊數目限制了年青球員的成長//

支持港超加隊數

下年都係10隊架啦...

資金唔夠 場地唔夠 球迷唔夠

有料球員都唔夠

理文個班全部轉行

歐冲外流

留返均仔就夠

想知傑志有無為星期三作客球隊安排住宿？係MK book 洒店？

有班友覺得俾球員踢多啲，就會由廢變勁㗎喇

魚丸+垃立？
有球員有資金

場地有斧山道、城門谷

球迷就係咪都唔夠

同埋省港盃初選名單，凱景係大戶嚟，小球會唔係無貢獻嘅

踢多啲唔一定會變勁，但無得踢就一定唔會勁

d後備

劉鑾雄就逃犯條例修訂申司法覆核

想知用咩理據

希望澳門通輯犯身體力行體現程序正義

法制觀念 法制透明度 法制同等程度個d囉
正常有得打 但香港法庭
同埋唔知佢拎黎做談判

個官一陣話立法會過左係有佢既用意
替補機制都係咁

依家都冇遞補，但唔可以半年內辭職又參選

羅神

玩留

都有人jr話剝奪選舉權被選舉權架

上次JR成功係咪承認外國同性婚姻關係嗰次，話婚姻條例違憲
印象中好少會成功

當一地兩檢查都唔違憲的時候

要JR立法會通過嘅法例，D法官成日話尊重立法會決定就唔搞了

宣誓又唔見佢尊重
結果都係老共話乜就乜

【冠忠南區前鋒夏志明 當選2月份港超聯最有價值球員】

毫無疑問，冠忠南區前鋒夏志明剛度過了職業生涯裡最精彩難忘的一個二月份。這名速度飛快的前線尖刀，在二月份的四場賽事中共收獲五個入球。銳不可擋的表現，令他成功當選為香港足球總會及香港體育記者協會攜手選出的2019年2月份香港超級聯賽最有價值球員。

當得悉自己當選2019年2月份香港超級聯賽最有價值球員時，夏志明難掩興奮心情，同時強調這個獎項是他在未來繼續前進、邁向更大目標的動力，他表示：「能夠獲獎，當然感到無比興奮。」

「這對我是個重要的回報，算是獎勵自己這段時間一直在訓練場及健身室中埋頭苦幹，專注訓練。今次是我職業生涯中第二次獲得每月最有價值球員獎項，實在意義重大。未來我會保持正面的心態，繼續努力。」

近期成為港超聯炙手可熱的前鋒，進攻變化多端兼位置靈活的夏志明，在二月份的比賽中，在左、中、右三路均有入球斬獲。因此，今個月最有價值球員獎項，夏志明可算是無出其右之選擇。這名冠忠南區箭頭雖同意自己近況不錯，但也謙虛地表明這是全賴隊友之間共同努力的成果：「我覺得自己的狀態總是跟著隊友們而行。」

「我的隊友在每場比賽都全力支援著我，每日的訓練環境也讓我感到安心，我會說隊友、教練和球隊管理團隊的付出才是我在場上信心滿滿的源泉。」

香港超級聯賽比賽尚餘四輪賽事，冠忠南區與聯賽爭標對手的距離也十分貼近，夏志明相信，球隊從沒試過如此接近聯賽冠軍寶座：「我們在爭標路上走到大直路了，我堅信球隊的奪冠機會與其他爭標對手都是均等。這是我們最接近聯賽冠軍的一次，只希望所有隊友在餘下賽事都能夠保持巓峰的狀態，並且發揮理想。」

#HKPL #RiseAbove #MVP

希望來季有隊用我谷

【等我嚟】
南區，你看看，爭取港超聯賽冠軍是很重要的for the good of hk。足總盃這些粗重嘢，等我哋嚟好喇。

多謝大東方

call me?

一定買季票支持我谷個view其實幾正

球員識諗重要d

抵死！

想失業？

齋睇精華 野狗vs元朗好似幾好睇

罪成但著草唔坐監附唔附合程序?

雖然都唔想羅神有事

算吧啦，佢都唔會好似搞南華咁再大搞本地波架啦

隊飛馬好似吊住條命咁

每年扔一千個算係咁

好好珍惜羅神

寧願佢儲起佢，之後再大搞南華

依家南華班董事

其實係勁既，邊個會無得出

有一個老細捱落去都好呀 一直覺得咁多個港足老細都係大慈善家

比第二個攪下la

一陣要引渡去澳門，南華又柒

好難有第二個羅神，見到佢依家賤過地底泥，見到班野狗周圍咬，都唔知係咪出自佢意思

啲錢要慢慢逐啲逐啲洗

我要晒.jpg

雖然好憎羅系
但如果香港足球無埋佢
前景真係愈黎愈黑暗
佢係真係識搞波同有heart(唔計香港飛馬)

飛馬真係垃圾，好地地用返TSW飛馬個朵會多好多撐

香港飛馬除左雙冠個年好垃圾

個年堅家軍都麻麻地

只懂短期燒煙花式搞波，雖然都好過無

都唔短啦

魔頂亞尖 X 馬斯克 X 高達

「夢想飛出地球，邁向太空」

好榮幸本會同馬斯克旗下的Space X成士功簽署合作協議， 將會發展宇宙足球訓練，嘗試在無地心吸力下研發具心靈感應的New Type足球者。初步定下啊寶作為太空足球訓練的主教練。 技術總監的角色就將會由較早前拒絕上馬做主教練的馬沙擔當起。初步計劃打算由尖隊選出一人作為冒險飛出大氣層征服太空足球第一人者。 被選者將會由Space X最先進火箭作第一次發射，攜帶上太空。原本計劃是公開給球迷投票選出心目中最佳人選，但本會預料會有大量球迷一面倒投票比雷生，所以他已自動比當選，準備為本會，為香港足球發展，為世界作冒險犧牲。比問如果今次升空失敗是否應該作第二次嘗試， 啊寶回應話：「人類總要重複同樣的錯誤！」。

呢個真, 做天水圍區隊一定場場over500

以為你係殘留著軀幹

港會就算吧啦 雖然係全港最有條件既球會

唔係條mk仔

伍健：訓練年青球員要按部就班，絕不能揠苗助長

陳晉一

隨筆（二）- 續昨天

2034年的香港隊，將會是由當時20至30歲的球員組成。換言之，就是2004至2014年之間出生的球員。要想他們能夠代表香港打入世界盃決賽週，負責香港足球發展的人士要問的問題就是我們如何能幫助這一班球員成長。最重要的是他們從小要有足夠的優質訓練和比賽時間。

青訓有幾個大原則，是不能錯的。

1. 訓練年青球員要按部就班，絕不能揠苗助長。雖然球迷的主觀期望是傑志多用年青球員，但足球是「有能者居之」，球隊亦要平衡表現和青訓，所以不能操之過急。
2. 訓練年青球員，最重要的是有優質的青訓教練。教練牌照並不保證教練質素，作為球員和教練的經驗和長期實習是重要。
3. 青訓教練最重要的是掌握一套有效率的訓練課程，能因材施教。
4. 有足夠的優質場地。沒有廚房，如何能煮出好菜？
5. 青訓工作必須由球隊處理，以便受訓的青年球員能 有經常和適當對抗性的隊際比賽，才能充份發展天賦的潛質。目前足總中央處理青訓工作的方向，是違反青訓的基本原則。足總的工作是應該加強獎罰制度，鼓勵和協助發展球會青訓工作。（參考國際足協法規FIFA Statutes 第六條有關球員的法規，是要鼓勵球會訓練球員。）

傑志的青訓工作是以「香港2034」為長遠目標。從2008年開辦當時的香港巴塞足球學校至今，受惠於傑志的免費足球教育的中、小學生，相信是數以千計。足總的「力爭上游 – 萬眾一心」政策方案在2015年提出每周為香港年青運動員提供每周13小時或以上的訓練，不過至今我未見足總提出任何實質性的計劃，以達到這個目標。

香港缺乏場地是不爭的事實，大家都習慣了每節的使用時間是90分鐘，每周訓練四次，加每周一次比賽，都不過是每周8小時，比每周13小時的指標差了百份之38。日本的中學校隊每周六次訓練，每次三小時，即每周18小時，是香港青年球員一倍有多。如果香港青訓制度上不作修正，要做亞洲頂級的代表隊，是有一定的難度。祇考慮工多藝熟這一項，就給其他亞洲足球強國比下去。

「香港2034」的球員出生於2004至2014之間，今天他們是5至15歲的青少年。他們是在學校的中、小學生。我們可以怎樣協助他們成長？

（明天續）

個場好細 其實合唔合國際標準

17歲踢亞冠外、u23亞盃外

用晒成個bma資源去谷南華，實搞得好睇架

佢肯大搞 行過少少用大球場做主場都得啦

下?

又有sea view 尖呢d會大把機會

有性病

港超>>>>>>>>>>>>>>>>>亞冠

以為放幾隻g落黎就有人會撐佢

比佢上黎踢又要踢半職業 算鳩數啦
雖然個人好鐘意佢個球場

郭嘉諾：希望帶領香港U15再次進軍亞少盃決賽周

專欄輪住嚟 年輕球員冒起引以為傲

近幾年先開始睇波 想問下以前有冇邊個教練似郭daddy咁熱血愛香港足球

14-22 Sep
AFC U-16 Championship Qualifiers

2-10 Nov
AFC U-19 Championship Qualifiers

Kim Sir

黎新祥

多人入場睇既話 係幾有英國睇波FEEL
但係啲波真係太閪 又少人睇

有私家場都唔珍惜，浪費曬

黎祥真係嚴父黎

近30年無一個教練好過佢

除咗嚴，黎祥教波有乜優點

經典重溫

d 球員俾佢屌走第二日返黎認錯？

好波！！！

吊梨拉
梨就系MK
禾真毒

港讀又做乜9

伍健應該慶幸何妖唔係呢屆當選到 一定俾人鞭得仲勁

何妖而家仲係足總董事真係

果時仲細，但依家睇返，帶香港世界排名升到109，令陳七做到關島屠夫，炒人地15-0

亞盃外又兩和烏豬

咁既成績仲勁過gary white

原來南區體能教練係史必

夢幻的2018年已成過去，對我來說，2019年我只有3個目標，第一是專心考取專業級教練牌照，第二是在今季帶領佳聯元朗爭取最好成績，以及希望帶領香港U15再次進軍亞少盃決賽周！

8個月前，元朗這個名字差點在港超聯消失，多謝兩位「王生」（王威信及王德信先生）及「郭生」（郭時興先生）在最後時候出手，在資源緊拙下，以給予一班年輕球員出場機會為目標，繼續參與今季港超聯賽事。多得球會上下努力，加上一班元朗忠實球迷作最強後盾，我們暫時在球季有超出預期的表現，實在值得慶幸。作為主教練，我絕對為一班年輕球員的表現引以為傲。球會在短時間內由陳廣豪冒起開始，到黎格爾、李藹軒等，每一位都慢慢把握這些出場機會去證明自己。

盼以獎盃吸引更多贊助商
任何職業球隊都希望可以在青訓及比賽成績上取得平衡，佳聯元朗當然亦一樣。球隊今季除了餘下聯賽賽事外，還有菁英盃及足總盃4強賽事要應付，我們當然希望能繼續給予年輕球員出場機會，但還希望能盡力為球隊爭取最佳成績，以獎盃為球隊吸引更多贊助商，早一步令一眾球員，能獲得更長遠及穩定的支持，繼續為香港足球出一分力。

佳聯元朗
主教練
郭嘉諾

屙屎一流

//以獎盃為球隊吸引更多贊助商//

上季攞到銀牌差D散班

屌佢飛馬洗大D
或者開多隊咪得

對住AET南華
比KB加時攪掂

年年都係無水嗌散班架啦

Canny好後生
個樣無咁膠

都夠la
多過三年都長

睇下澳條

要quote返上個post，有人出晒咁多個球場size
但得3-4個啱size
其他都好細

事實
如果唔係點解飛元理夢都想爭菁英盃
因為有盃先有贊助

元朗版陳平

南區向雙冠進發

王威信咁廢

李藹軒

同法比奧話退休一樣

燈到冇冠

跟住高美斯就收左皮

同宮琦退休一樣

？

明明聽日有場亞協，冇人提既

李藹軒99年嘅，經驗唔夠姐

反而覺得黎格爾表現普通

無大戰氣氛嘅

咁貴 不了

因為大家都覺得香港兩隊係出唔到線？

已經買咗傑志飛

我信石門隊
第二隊大局為重得㗎啦

hi

書面質詢
12 陳沛然議員
康樂及文化事務署轄下的足球場 民政事務局局長

就陳沛然議員的提問，我現回覆如下：
（一）現時康樂及文化事務署（康文署）轄下設有42個天然草地足球場及40個人造草地足球場。由於大部分草地足球場是有關康樂及體育設施的一部分，球場的建造開支亦屬於整項設施建造工程預算的一部分，因此康文署並無草地足球場建造費用的獨立數字。各草地球場的尺寸及使用率載於附件
（二）草地球場的使用率是按租用時數計算，如同一場地內設有多個球場，則有關時數會合併計算。計算方法如下:
草地球場整體使用率（%） = 全年被租用的總時數／全年可供使用的總時數 X 100%
康 樂 及 文 化 事務 署轄 下 草 地 球 場一 覽表

前幾版見巴打提到三循環、場地問題
其實前兩日陳沛然議員問垃圾桶啲資訊都幾有用的
雖然呢啲內部人士一定知
不過我地啲街外人真係問足總咩

%=在 2018 年的使用率
(2) 草地球場的使用率是按租用時數計算，如同一場地內設有多個球場，則有關時數會合併計算。
(3) 由於香港大球場及旺角大球場並不開放予市民租用，故沒有計算使用率。
*同一場地內設有多個球場，時數合併計算

香港大球場 105 x 68
將軍澳運動場 105 x 68 100%*
旺角大球場 105 x 65
元朗大球場 100 x 64 100%
青衣運動場 100 x 64 100%
深水埗運動場 100 x 64 100%
香港仔運動場 100 x 64 72%*
大埔運動場 100 x 63 100%

燕子崗的大小係個好問題
用百度地圖測有102x65
不過由於嗰衞星圖曚到仆街 都係信唔過

港超其他場地
斧山道運動場 96 x 63 86%
小西灣運動場 105 x 67 100%
港會場 99 x 64

其他場地（100x64 以上）
九龍灣公園 100 x 69 69%* (人造草)
沙田運動場 100 x 65 95%
天水圍運動場 100 x 64 100%
葵涌運動場 100 x 64 97%
城門谷運動場 100 x 64 93%
九龍仔運動場 100 x 64 93%
馬鞍山運動場 100 x 64 92%
屯門鄧肇堅運動場 100 x 64 90%
西貢鄧肇堅運動場 100 x 64 57%

好多使用率都爆九成了
請善用西貢

不過呢啲場有幾多條件符合能否踢實在太大疑問
一來草⋯⋯
二來設備多數fail
例如屯門係唔得嘅，唔係夢想駛乜轉進青衣

凱景預備組名宿

套票？

今次女子國際青年足球賽找來《數碼暴龍》出任吉祥物，足總市場推廣經理何穎怡(Winnie)指此事已經籌備了大約3至4個月時間。Winnie表示，前幾年的青年賽都有起用卡通或者動畫人物做吉祥物吸引同年齡觀眾，例如Mr.Men and Little Miss，還有去年的Dustykid公仔，反應都不錯。Winnie介紹今次傾談《數碼暴龍》出任吉祥物的過程，她說：「因為對上兩年反應不錯，所以我們今年去傾了《數碼暴龍》回來做吉祥物，因為這些動畫公仔是亞洲地區的人都認識。我們是去年11、12月左右去傾，因為香港原來有分公司做代理授權，輾轉之下成事。」
Winnie又指，當外界見到今次足總找來《數碼暴龍》出任青年賽吉祥物之後有點迴響，小球員也喜歡抱住公仔合照，可見這次決定不錯。單是早前記者會上，阿古獸穿起香港隊球衣現身，這隻真人般大小的公仔成為了記者會焦點。Winnie續道：「因為預算問題，我們今次只傾了4隻怪獸回來，可能大家對於阿古獸最有反應吧。比賽日如果沒有下雨，我們也有阿古獸大公仔現身賽場，可以和球迷合照，最主要還是想吸引多一些球迷入場。」
再追問之下，足總有否想過製作穿起香港隊球衣的數碼暴龍公仔，創造另類商機？Winnie卻說此事有難度：「我們都好想整公仔，但有很多限制，有好多條件要審批。日本公司也有他們的顧慮，因為一出公仔就要出盡全世界，不能只出香港版本。」

話雖如此，[red]足總今次在有限預算上，也製作了6000條數碼暴龍頭巾，免費送贈球迷，每日限額1000條，送完即止。[/red]Winnie希望今次反應好，看看入場人數如何，之後也會想方法再增加香港隊或者港超聯球隊的宣傳，令到球迷持續關注本地足球發展。

如果錯過了今次女子賽，4月19日至22日在蒲崗村道也有男子組國際青年足球邀請賽，香港U18代表隊對新加坡、緬甸及越南，至於香港U15代表隊將會迎戰馬來西亞、緬甸及新加坡。屆時會繼續有阿古獸現身，兼有每日1000條免費頭巾贈送，吸引球迷入場為未來港將打氣。

【體路專訊】全球最大型的五人足球賽Red Bull Neymar Jr’s Five 2019香港區決賽今日（31日）於香港淺水灣沙灘圓滿舉行。虎聯足球隊大熱衛冕，將代表香港出席7月在巴西聖保羅洲大普拉亞 （Praia Grande） 尼馬學院 舉行的世界決賽，與足球巨星尼馬見面。

去屆香港區冠軍「虎聯足球隊」今年增添3名成員，並以曾效力夢想FC的李嘉進領銜後防。「虎聯」在晉級路上不像去屆「零失球」奪冠般輕鬆，在16強以5：0淘汰銀星後，往後每關都要戰至「一對一黃金入球」，但李嘉進靈活運用控球，成為球隊「及時雨」，在4強及決賽分別以1：0及2：1，殺敗「澳門南粵培英」及「南青」衛冕冠軍！

李嘉進雖首次參賽，但對場地特性頗有研究，他說：「沙地的地面不平，與其盲目拚命盤球奔跑浪費體力，倒不如把球凌空『𢭃』往龍門方向，這樣成功率較高之餘也省卻體力。」澳門南粵培英隊長陳澤森及南青教練梁棟調也認同策略奏效，梁棟調表示：「己隊球員應該上前封阻，任由他控球『𢭃射』實屬不智，敗於此也無話可說。」「虎聯」隊長陳海彰表示：「去年贏得冠軍可以說是夢想成真，今年成功衛冕可以說是有今生無來世。」

互射12碼階段，雙方首4輪各有積施利及張健峰宴客，第5輪梁興傑先撲出王睿一射，可惜倒戈的祖連奴操刀被葉嘉宇擋走，未能為飛馬奠勝。第6輪元朗先由陳曉鋒建功，葉嘉宇繼而將黃俊皓射門托出底線，為這支「神奇球隊」續寫傳奇。

2014年世界盃，名帥雲高爾正是在最後關頭換門將，帶領荷蘭射12碼打敗哥斯達黎加，早前到國內上教練班而錯過兩仗的郭嘉諾賽後承認是向他偷師：「我們是有練過的。葉嘉宇有1米90，我不想浪費他的身高，而且這時候派他上陣，也有點擾敵的作用，他上場後也表現出霸氣，多謝他『交到戲』。」郭嘉諾又表示，回港後察覺到有球員因為「洗底」風波而有點緊張，賽前特別多與他們加強溝通去調整狀憑。他又揚言元朗不會甘於打入4強，會向決賽甚至冠軍進發。元朗接著兩仗對手都是飛馬，次循環聯賽之後便是菁英盃準決賽。郭Sir指菁英盃賽期與教練班撞介，需要國內批准才能請假返港督師。

俾班友屌到怕

下兩場對飛馬瞓身和波

星期三 250份套票都買唔曬
睇嚟入場人數隨時一千都無

Now有直播，安坐家中睇好過

單場

一來貴，二來又唔係打外隊

聽晩會入場

180不了

咁洗乜要佢大搞？

如果聽晩淨係得1000多少少人 5pieces會唔會減價

件件又贏

收咁平重減咩價 而家要忠誠球迷
唔係要街客

港會埸當training ground.
大球場做主場

爭勁遠

第一次亞洲賽香港打毗
唔收800$算係咁

因為傑志 所以兄弟 大家都係兄弟就唔介意金錢！

唔坐爆即係代表為香港足球有長遠承擔既路線已死
香港人唔好怨

In 承擔足球 we trust

氣氛仲差過盃賽
無咩人提

近幾季成鳩日都傑埔
大家睇到悶

個賽果仲要次次差唔多真係幾悶

單場有預售？係咪cityline ？

駁唔到
香港球迷唔肯出錢支持，搞死香港足球

【同鄉．同行】 鞠盈智與王振鵬

時間回到2005年，那年王振鵬從家鄉球會大連實德轉投傑志。一年後，鞠盈智亦從大連實德外借到香港球會。其後，二人都在香港繼續他們的足球生涯，直至今季，兩位大連同鄉，終於在傑志相遇。

「小時候雖然互不相識，但都踢同一隊區隊，他大我兩三歲的，都知道他的名字。直到十四五歲時，一起練波，所以便認識了。」鞠盈智訴說跟同鄉王振鵬的相遇。

兩人再回想起在大連的時光，阿鵬道：「過年的時候會燒炮仗，落雪會打雪球，弄水餃吃等等，都是大連的習俗。」一群同鄉來到香港生活，活動變得不一樣：「最早的時候，會一起相約打麻將，現在阿鵬有孩子了，有空就會一起打邊爐，談天等。今季做了隊友，相處的時間很多。」阿智笑著說。

「最重要是開心，因為同隊有他是同鄉，有空時會一起談談天，說說笑。因為始終都是一起長大，多話好說嘛。」

同行，就是互相鼓勵，成為彼此的動力。
_______________________________________
亞協盃分組賽 AFC CUP Group Stage
傑志 Kitchee vs 和富大埔 Wofoo Tai Po
日期 Date：03/04/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium
票價 Ticket fare: $180(成人 Adult) / $60 (特惠 Concession)

傑志網上商店 Kitchee Online Store
➡

#afccup
#afccup2019
#wearekitchee
#同行壯志
#westandtogether

飛咗阿帥？

岩啦 早d解散
留番d位畀更加有心有力既區隊承擔香港足球

嗰日完場啲職員話有得預售 咁咪買咗聽晚

南區同元朗兩隊真心為港

有心就係嘅，有力就睇情況啦，贏盃都可以差啲解散嘅

但係其實呢個戲碼唔會太悶啦

球會有牙力就爭取下政府同區議會支持（撥款，政策etc ,同向腳腫施壓搞好去
搞死香港足球賴落球迷到

郭sir 光環可以吸引老細搞波

反智了

阿智係香港咁多年，連廣東話都學埋
仲話諗住以後都留係香港生活，想娶港女

好gay

會劃位？

亞洲賽一定要劃

#MacBook

3+2 vs 3+1

應該無人睇預早買都無必要

可能又好多即場買飛，排半個鐘先入到場

OG

Yes

估唔到真係有外國人係FM玩港超仲要教理文

180$ 真係好撚貴

鍾偉強

仲有腸b?

金sir

波衫佬

應該話係kim之上
Gary white 隔多陣先到佢啦

炒散界KOL

傳香港新主帥大熱 解構這名芬蘭藉教頭何方神聖
Patrick’s足球樂與怒
於 3 小時前

早前，香港足總主席梁孔德先生向傳媒透露，有關香港新一任主帥人選已有定案，並指出新帥是一名新臉孔，對香港甚至亞洲足球認識不多，但擁有教練牌照，且有執教過國家隊經驗的外籍教練，而該主帥將會於本月內落實並與大眾傳媒會面。當人選並非大多球迷之前所預計的奇雲·邦特、郭嘉諾等人時，最近有本地媒體聲稱收到內幕消息，指該外籍主帥就是曾執教芬蘭及拉脫維亞2支歐洲國家隊的前芬蘭國腳柏杜連倫（Mixu Paatelainen）。

1967年2月3日於芬蘭首都赫爾辛基出生的柏杜連倫，18歲時於國內球會夏卡出道，司職前鋒的他迅速成為球隊的主力前鋒，2季後被蘇超球會登地聯以10萬鎊收購，馬上搶得正選席位，成為球隊的主力射手；之後轉投另一蘇超球隊鴨巴甸，效力的3季間為球隊於所有賽事中上陣91場入28球，亦曾帶領球隊2度殺入國內盃賽決賽，但分別於1992年蘇格蘭聯賽盃決賽及1993年蘇格蘭足總盃決賽都敗予格拉斯哥流浪這支當時的蘇超班霸。柏杜連倫於1994年南下英格蘭，轉投當時的英甲（即現時英冠）球會保頓，隨即成為保頓前線一把尖刀，加盟首季先助球隊殺入聯賽盃決賽，只是最終以1-2不敵利物浦而屈居亞軍；季尾更助球隊晉身升班附加賽，於決賽攻入一球，與愛爾蘭國腳麥卡迪亞、蘇格蘭國腳麥堅尼等人帶領球隊以4-3擊敗雷丁，成功重返闊別15年的頂級聯賽為其職業生涯最高峰的時期，而柏杜連倫更成為史上首名出戰英超的芬蘭球員，比當時已成名的列馬倫還要早。之後柏杜連倫輾轉效力過狼隊、喜伯年、史特拉斯堡、聖莊士東、聖美倫等球隊，最後於2005年在聖美倫以38歲之齡宣佈掛靴。

國家隊方面，柏杜連倫於1986年9月對東德的友賽中首次為芬蘭國家隊披甲上陣，並於1988年初對捷克斯洛伐克的友賽中憑藉操刀12碼而取得個人首個國際賽入球。自1986年完成國際賽處子戰，到2000年宣佈退出國家隊，於這14年間，柏杜連倫共為國出征了70次，取得了18個入球，於國家隊史上射手榜位列第5位，亦曾與「芬蘭飛人」列馬倫、前利物浦中堅兼隊長希比亞、曾效力車路士及伯明翰的射手科素、前修咸頓門將尼美、前保頓門將積斯基拿倫等並肩作戰，只是由於芬蘭實力所限，始終未能助球隊晉身大賽決賽週。

掛靴後，柏杜連倫投身執教行列，初期大多於蘇格蘭球壇打滾，喜伯年、基爾馬諾克、登地聯都是其曾執教的蘇超球隊，亦曾執教芬蘭國家隊及拉脫維亞國家隊，其中執掌祖國芬蘭更達4年以上，曾帶領球隊出戰2012及2016年歐國盃外圍賽，以及2014年世界盃外圍賽，但都未能領軍晉身任何一個賽事的決賽週，且更面臨青黃不接的情況，最終亦因戰績問題而於2015年夏天被芬蘭足總辭退。

筆者記得球員時代的柏杜連倫踢法趨向體力化及擅於捕位的前鋒，腳下功夫不算突出，是當時典型的英式射手風格。由於長年在蘇超中下游甚至低組別球會浸淫，當柏杜連倫執教時亦以體力化及快速簡單直接進攻這套傳統英式打法為主，故於其最愛的4-3-3陣式中，一對擁有速度及傳中能力的翼鋒於陣中是不可或缺，再加上一名擅於捕位的箭頭，若一切落實，將會是香港未來的主要踢法。不過，柏杜連倫的執教生涯戰績認真令人不敢恭維，執教芬蘭時因球隊處於重組，故戰績未見突出尚算能夠不被怪責，但以往執教喜伯年時因深信其最愛但已日漸式微的長傳急攻踢法致球隊戰績低落而被炒；於2016年帶領登地聯21年來首度從蘇超降班；2018年曾短暫遠赴泰國接掌泰甲球會烏汶聯，但最終未能成功護級，降班收場；2018年5月接掌拉脫維亞國家隊，領軍出戰歐國聯，但於小組中未嚐一助勝，雖不至於小組中敬陪末席，但2對著名「魚腩」安度爾竟然只能以0-0賽和對手，2度面對哈薩克都未能取勝，最只是憑較佳得失球差壓倒安度爾，避過成為「包尾大幡」而已，到年底約滿後亦決定離開。以柏杜連倫過往的執教戰及其足球風格，能否帶領香港取得好成績，實在充滿疑問，加上猶記得報導中足總之所以選中柏杜連倫，全因這名芬蘭主帥肯接受短期合約，這真是荒天下之大謬，雖然筆者一直主張聘請外籍主帥，再由幾位具執教潛質的本地炒少帥從旁協助及學習，好讓少帥們他日能夠獨當一面，但也非如此隨便聘請一位外國主帥吧，原來只有數月合約，怪不得由加利·韋特於12月離開時至今已有4個月時間還未覓得主帥了。總括而言，凡事沒有絕對，可能柏杜連倫執掌下與香港足球一拍即合也未定，只是從客觀事實中，加上香港足球圈獨有的文化，實難對這名前保頓射手寄予厚望。

今舖件件個如意算盤響到仆街啦

連重炮都無

一日都唔知有無一千人睇

FT
PSM 1-1 Kaya

聽日場波恕我窮撚學生睇唔起喇 個日東傑大戰冇晒特惠都肯買原價飛 聽日場波個match up我今季都睇咗3次仲好意思收呢個價 食屎啦伍健

上次去睇u17女足第一日比賽，應該有50人，男足應該多啲，如果閒日應該有70人入場。

旺角開始多人

今日朱志光在賽前記者會上透露，射手盧卡斯與中場黃洋仍有傷在身，而下周一對冠忠南區的聯賽亦非常重要，因此仍未能決定明晚是否冒險讓兩名主將上陣，正在「內心鬥爭中」。

“突發”“好消息”
【香港U20躋身五人亞洲盃決賽週】
由於其中一支入圍國家隊退出，香港U20五人代表隊以東亞區最佳次名球隊，躋身六月中於伊朗舉行之U20亞洲盃決賽週！

#請密切留意我地專頁
#記得轉做搶先看
#U20五人亞洲盃
#五人足球

唔支持香港波可恥

同日有預備組同女足聯賽，女足又係傑志對大埔，免費入場，其實大把選擇。

我地件件唔需要呢d唔忠誠既球迷 希望你以後唔好為kidchild 入場

客軍球迷聚集大埔火車站

航源FC今年再度叩關亞足聯盃，依舊被分在東亞區I組，對手有去年交手過的北韓425、香港和富大埔與香港傑志，其中3日就要先對上北韓425，陳永盛提到，本次分組除了北韓425之外，兩支香港球隊實力也很堅強，特別是大埔也引進了幾位外援。

呢個講法好有趣

很堅強很堅強很堅強很堅強
使我們的愛情不正常

現時「嘉恆」為了自己的夢想，即使有空餘時間，也絕不會偷懶：「我會自己去練控制嘅動作，係以前我一路都缺乏嘅嘢，加上理文嘅體能教練係我同鄉兼澳門代表隊隊友，佢依家同我一齊住，我每日都會搵佢同我做一啲復健嘅嘢，加上物理治療跟得好足，目前情況我都幾滿意。」

冇提香港飛馬

2016-12-11 14:30 和富大埔 0 : 1 傑志 港超聯 大埔運動場
2016-12-25 14:30 傑志 2 : 1 和富大埔 銀牌準決賽 旺角大球場
2017-01-18 20:00 和富大埔 1 : 0 傑志 菁英盃 青衣運動場
2017-02-18 17:30 傑志 1 : 0 和富大埔 港超聯 旺角大球場

2017-10-14 17:30 傑志 2 : 1 和富大埔 港超聯 旺角大球場
2018-03-03 14:30 和富大埔 1 : 4 傑志 港超聯 大埔運動場
2018-05-19 15:00 和富大埔 1 : 2 傑志 菁英盃決賽 香港大球場
2018-05-26 15:00 傑志 2 : 1 和富大埔 足總盃決賽 香港大球場

2018-09-29 17:30 傑志 1 : 0 和富大埔 社區盃 旺角大球場
2018-10-21 17:30 傑志 2 : 2 和富大埔 港超聯 旺角大球場
2019-01-26 16:00 傑志 3 : 2 和富大埔 銀牌決賽 香港大球場
2019-02-16 14:30 和富大埔 3 : 0 傑志 港超聯 大埔運動場
2019-04-03 20:00 傑志 VS 和富大埔 亞協盃 旺角大球場
2019-06-19 20:00 和富大埔 VS 傑志 亞協盃 旺角大球場

傑埔準備迎來近三季中第十三次對決

$60食個平飯啫

佢係未想講辛祖

羅神就仆街仲點得閒理

以為大埔去教院搵幾個交流生註外援算

話哂拎左兩個冠軍

Kidchild 不嬲多乞衣

作客球隊適應場地中

佢好似係賤埔迷

咁貴都睇真心好傻
一蚊都唔比伍健

足總：

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事 傑志主場迎戰和富大埔
2019-04-02

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事將於4月3日(星期三)假旺角大球場上演，由主場的傑志迎戰和富大埔，晚上8時正鳴笛，門票一律收180元正，長者及學生特惠票一律收60元正(特惠票數量有限，售完即止)，場內售票時間由早上10時起，直至下半場鳴笛開賽時為止。

繼2016年晉身亞協盃八強後，傑志今屆再度征戰亞協盃，在該項賽事抽籤被編入I組作賽，同組對手除了朝鮮4.25 SC，還有中華台北的航源與及和富大埔，四支球隊採用雙循環主客制比賽，成績最佳的一隊將會晉身跨區準決賽。

在亞冠盃外圍賽作客馬來西亞以互射點球不敵主隊霹靂未能晉級而要轉戰亞協盃的傑志，於亞協盃首仗在主場出師迎戰和富大埔。教練朱志光指出球隊在亞冠盃雖然落敗，但球隊在整場賽事的表現相當不俗，發揮理想，並未有受到天氣和場地因素所影響，惟球隊因一次犯錯先失一球，其後更有史密夫因兩黃一紅被逐出場，球隊在餘下時間需要以十人應戰，比賽形勢相當惡劣，尤幸麾下球員都沒有放棄，憑藉耐性和意志，最終追和，戰至加時再至互射點球才告落敗，實非戰之罪，緣盡今屆亞冠盃，確實在有點可惜。

朱教練表示球隊雖無緣晉身亞冠盃，現時希望能集中精神去應付亞協盃的賽事，他認為絕對不能小覷同組的對手，始終有好幾年未有參與亞協盃的賽事，亞協水平雖然不算得很高，但仍有很多強隊，特別是朝鮮轉戰亞協盃分組賽，始終作客朝鮮並不是一件容易的事，相比在馬來西亞作賽更難，再加上和富大埔亦加入戰團，球隊絕對不易應付。

球隊剛於上週六在足總盃八強賽事以6:0擊敗理文，賽後朱教練表示滿意戰果，不用加時可保留體力，以應付今仗對和富大埔的首場亞協盃分組賽賽事，他指出盃賽屬於一場過的比賽，對手理文在落後之下必定會嘗試反壓，令到後防暴露出更多空間，這樣造就了球隊有更多入球的機會，故對出現大比數的賽果未感到意外，反而他讚揚球員的比賽態度值一百分，完全沒有鬆懈，尤其是隊中的老將在踏入季尾，仍能擔當穩定軍心的重要角色，至於該仗原本計劃換出部分球員讓他們休息，以應付今仗對和富大埔的賽事，惟泰迪和黃洋先後退下火線，影響到往後的部署，至於兩人能否在周中亞協盃上陣，則仍需要進一步觀察。

球隊與和富大埔曾四度碰頭，社區盃及銀牌決賽分別以1:0及3:2擊敗對手，而聯賽首循環與對手賽和2:2，次循環則以0:3不敵對手，對賽成績互有勝負，今仗與對手五度硬撼，預料兩軍定必精銳盡出，彼此都期望能在亞協盃打響頭炮，球隊現時的備戰工夫進展得十分理想，加上球隊最近接連取得勝仗，一眾戰將的狀態和士氣都得到提升，戰意亦顯得相當高昂，爭勝的目標非常清晰，希望能在將士用命下，協助球隊取得首捷。然而對手和富大埔近況表現相當不俗，勢必為球隊帶來不少壓力，加上對手是一支行軍節奏極快的球隊，快速反擊相當湊效，球隊務必要更加專注於比賽，小心應戰，避免因犯錯而讓對手佔得先機，令到球隊陷於苦戰，同時，球隊亦會以保持控球權為主，並會耐心地組織攻勢，期望能盡快打開入球的缺口，以穩定勝局。

在亞協盃附加賽以互射點球總成績5:3氣走黎明SC的和富大埔成功晉身亞協盃分組賽，繼2010年後於今年再度征戰亞協盃，教練李志堅讚揚球隊在主客兩回合的附加賽所有出賽球員的表現，隊中每個球員都非常落力，對手黎明SC是一支相當有紀律、具速度和體力化的隊伍，且表現得很好，所以己隊踢得很辛苦，尤幸球員都一直表現得相當克制和很有耐性，而在次回合主場互射點球時，每個球員都好有決心，加上在主場感受到全港球迷的支持，這是很大的動力，球隊最終戰勝對手，非常多謝入場球迷的支持。

球隊剛於上週六在足總盃八強賽事以1:2不敵夢想FC，緣盡今屆足總盃，李教練賽後坦言對於球隊在足總盃八強止步難免失望，己隊未來將會更專注於聯賽和亞協盃，當被問及該仗踢足一百二十分鐘，會否對球員體力有所影響，他則表示樂觀，指仍有足夠時間休息應付今仗對傑志的亞協盃大戰，至於該仗因傷於臨場缺陣的隊長黃威，李教練透露黃威受傷的情況未如想像般差，仍會考慮安排他於亞協盃披甲上陣。

今仗作客與傑志激鬥，雙方各為前途而戰，一仗激戰勢所難免，而球隊亦已預期到今仗會是相當難踢，爭勝勢必會遇到很大的阻力，惟球隊近況表現與及整體的發揮都相當不俗，目前狀態甚佳，而一眾戰將亦已準備就緒，為今仗而戰，全力爭勝，李教練表示已為今仗比賽做好一切的準備，並且針對對手的踢法釐訂好一套戰術和作出相應的部署，他希望球員今仗能展現出爭勝的決心，拼發出士氣、拼勁和鬥心，發揮出應有的水準，期望能繼聯賽次循環後再挫對手，在亞協盃分組賽旗開得勝。

[在亞冠盃外圍賽作客馬來西亞以互射點球不敵主隊霹靂未能晉級而要轉戰亞協盃的傑志

38隻字

想像到大埔啲球員應該係 既反應

曾在國內18次奪下朝鮮（北韓）足球聯賽冠軍的425S.C連續兩年來到台灣，將在3日晚間7點於新竹第二體育場與航源FC交手，為今年亞足聯盃拉開序幕。上季425差一點闖進決賽，雖然身處在國情相對封閉的朝鮮，但球團透露今年初其實有前往中國和俱樂部球隊一同訓練，希望在新賽季一舉拿下冠軍。

「這是我們第二次來到台灣，很高興有機會再次和台灣球隊交手，相信這場比賽雙方都會展現應有水準。」425總教練昊允善說。「我們今年的目標是拿到小組第一，去年在4強輸了，這季還是希望向決賽挺進。」上季425主客場5比1雙殺航源，本屆以朝鮮冠軍身份再次問鼎亞足聯盃。

「我們一直是朝鮮最強的球隊，國內給予許多資源和支持，我們帶著國家榮譽而戰。」昊允善也透露年初425整隊前往中國進行訓練，展現出朝鮮把足球當國球經營的決心。目前資料也顯示，425本季在國內聯賽6場全勝。

航源3日將在新竹第二體育場，進行本季亞足聯盃開幕戰，上屆轟進12球的金靴獎得主前鋒安日凡也隨隊來台。今年小組賽另外兩支球隊為香港冠軍傑志，以及在資格賽擊敗朝鮮亞軍黎明體育團的港超聯賽亞軍大埔。「這對香港足球是非常大的鼓舞，但對我們來說，情況就並不是那麼好。」昊允善，上季朝鮮共有2支球隊參賽

聽日買飛有無得揀位？

在志

因......的傑志
簡稱因志

聽日睇now

大埔 ig story 有得睇少爺反應

海外撚已經慣咗今季啲波冇得睇

VPN睇now

睇下傑志fb會唔會播

630 定 633 先

633

和富大埔隊長黃威早前受大腿肌肉發炎影響，缺陣了足總盃八強賽事，他今日在記者會上表示自己最近數日都缺操，騰出時間接受針灸治療，現時傷處已無痛楚，很希望明晚可以正選上陣。

因埔

因持續困擾球隊的傷兵問題仍未完全解決和主場大埔運動場草地欠佳影響對賽球隊發揮亦容易導致球員受傷及欠球員在禁區停波以致三亞並由於球員踢法太斯文無緣社區盃亦質疑球證執法尺度而致失落銀牌以及連續兩屆聲稱傷兵太多而要求免役賀歲盃的和富大埔

睇你點睇啦我隊隊都有睇 閪馬會都入埋不過次次坐對家（煞科會支持飛馬

網友：伍健用心良苦,知道劃位後球迷可能因為座位而打交,專登收貴D,人少少咪冇咁容易出事,今次支持伍健

對，伍爺成功阻止咗一場血光之災，應該可以角逐諾貝爾和平獎或孔子和平獎。

Very long didnt read

件件好波 支持件件

請尊重，謝謝。

樓上啲手足介唔介意唔好成段引篇嘢好撚長

俾我就集中火力對南區嗰場

係囉

次次寫咁長係畀邊個睇
應該得子厚黃洋嗰啲會咁好心機睇

考試咁填字填到夠字數咁

請不要亂說，謝謝。

寫稿嗰個唔撚識用句號
十足十改香港波wiki條友

賴啟卓，小編細細個就已經睇佢踢波喇，估唔到日前北區對屯門嘅乙組比賽，喺補時階段幫北區追成 3：3 平手，鎖定乙組聯賽冠軍！
希望北區可以喺2020升上港超喇！

麵撈

#keymansoho #高力北區 #賴啟卓

支持南北打吡
不過無良柏可能閂左水喉

我住北區出香港仔來回仲耐過兩場波打180分鐘 撐北區都有限度啦下

我住南區去北區來回仲耐過兩場波打180分鐘 撐南區都有限度啦下

【亞協盃 史上首次香港球隊內戰】

明天(4月3日)，晚上8時正，將會首次上演亞協盃香港打吡，由傑志主場旺角大球場，與另一香港代表和富大埔對戰，球隊相隔3年，再度參戰亞協盃，今仗以3分為目標。

傑志今季在亞冠盃外圍賽第二圈，作客馬來西亞的霹靂，互射十二碼以5:6不敵對手，最後轉戰2019亞協盃分組賽。同組對手有來自朝鮮的冠軍4.25 SC、中華台北代表航源以及另一香港代表和富大埔。

傑志中場中村祐人表示：「首先，兩隊香港球隊在亞協盃碰碰是一個特別時刻，希望能在這場賽事讓大家看見，香港球隊有能力在亞洲賽場比賽的。另外，很高興能再次與和富大埔對碰，我在大埔度過了兩個寒暑。我們一定會取得勝利，因為這是我們今季在亞協的第一仗，會付出100%。」

為球隊把守最後一關的王振鵬期望球隊在亞協盃能取得好表現：「很榮幸有兩支香港球隊踢亞協盃，兩支球隊的出線機會都很大。之前在聯賽和盃賽都對過好幾次，都知道他們實力，希望能在比賽中踢出自己風格。」

已經預訂會員套票的球迷，可以在場外的換票處憑電子換票證換領門票一張，球場亦設有Pop-Up Store供球迷選購球衣及精品，球場攤位服務時間由18:00-20:00。另外，亦設有傑志足球挑戰區，各位可攜帶傑志足球小精兵秘笈前來蓋印，有足夠印仔，即可換領禮物，供各球迷睇波之餘，亦能挑戰身手，讓大家一起同行壯志。

_______________________________________
亞協盃分組賽 AFC CUP Group Stage
傑志 Kitchee vs 和富大埔 Wofoo Tai Po
日期 Date：03/04/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium
票價 Ticket fare: $180(成人 Adult) / $60 (特惠 Concession)

傑志網上商店 Kitchee Online Store
➡
#afccup
#afccup2019
#wearekitchee
#同行壯志
#westandtogether

話時話
兩隊都有不少球員倒戈
中村，lucas，辛祖

其實一南一北，仲算唔算打吡？

可能真係同一條友

沙中線起好之後金鐘轉車搞掂

是旦冧一次隧道其中一隊無晒球迷都似

會展站成個冧 = 香港淪陷

發覺唔少好前鋒係大埔 成名/打出名堂

例如而家大埔的伊高
早兩年効力大埔的lucas
再早期啲有alex同安基斯

朱志光指盧卡斯（右一）上陣機會仍屬一半一半，而另一名前鋒泰迪因鼻骨剛動手術，或需提早「收咧」。

行路不需要一天便到，路程非常近，方便。(過海坐船)

下年好似有傳統球隊好大機會回歸港超

呢隊就一定架啦

除咗愉園之外？

就港會啦

流浪

12隊？

12隊都ok 既 起碼多4場聯賽

但流浪排第4乍，失望

可能有隊唔搞呢

海景真降既話仲要多隊

又FF12隊
到季尾就開始得返八隊

海景第8都升班la
第4梗係得

元朗都危危地啦

永義有無機
搞地產應該有錢？

原來仲低分過永義

傑志今季好似未試過無傷兵

這制服 一穿上

龍仔

一到4月，港超瘋火輪又啟動

爛區無冠應該唔玩

好快有結果啦

when

就嚟開會confirm？

下季踢丙組啦

而家W3W1南車
都係轉兩次啫

31號前已經截止咗報名 姐係足總已經收到

原來今季有限唔多過十二隊
下季應該都差唔多

True

天光要降丙組喎

收到風幾隊想升>ff12隊>最後得一隊升 幾隊想自降>挽留開季

i 同 iv

有風話元朗冇贊助>球員自己放風搵後路>法比奧話退休跟元朗落甲組>又搵到水>下季又有得踢>法比奧為咗班後生仔決定再踢多年

當年唔係因為資金問題而放棄港超

又係你個on9
人哋學生嚟

自從港超開始 年年都係寫唔多過12隊

十二隊咪好lor

用發牌制就唔好搞升降班啦

澳職/美職制度最好

埸波有冇link? 冇now

南華幾時回歸 下季都係撐住愉園先

愉園

屌你老母啦講句公道話啫
我有得拎飛都費事拎照買學生飛啦
無可否認成人嗰價真係貴呀 但係亞洲賽既特惠飛$60我覺得仲可以接受囉 唔好講到加到睇唔起先得㗎

豪豬 范俊業 母隊

其實神崎優衣戇鳩就係眾所鳩知啦
第一輪都未踢已經叫撚定人讓路大局為重

件x5快撚啲仆街死啦屌你老母臭閪

M狗終於上水啦
賤埔咁撚廢又冇體育精神咪撚影衰香港兩隻字添啊

宜家屌鳩你話六十蚊食個平飯離地啫
呢個戲碼真係值六十

繼續吹啦
你除咗識講禾埔壞話仲識講咩

前幾日又唔禾埔？
咩講緊夢想個場呀

原來六十蚊食飯算平
請問你平時去開邊度食飯

講真叫個飯加杯嘢飲閑閑哋都五十幾啦

求vpn

你平時淨係食麥當勞 kfc?

無問題wor足總盃出局
呢場我唔會怪佢wor 始終賽程咁密集
無論贏輸我都係撐禾埔 唔撚洗吓吓講出口

茶記好多都係四十幾蚊連嘢飲喎清

係啦係啦贏波就打飛機打上天輸波潛水又話唔使講出口
冇體育精神單嘢又唔回應 你贏晒啦

可能我個區貴 日日都50幾蚊

你唔好咁嬲屌先 冷靜啲
成撚人話我地無體育精神
其實你仲有無咁其他point jer禾埔咖
快撚啲一次過講晒啦

完場前公正球惹爭議 李志堅：不應該

30分鐘的加時階段結束前出現爭議場面，艾華度攻門時被屠俊翹膝蓋撞到腰部，痛極倒地，夢想球員欲將皮球踢出邊線，但皮球慢溜下未滾出界外，球證終吹停比賽，賽事重新展開時亦形成一個公正球，大埔的辛祖處理，直接將皮球斬入禁區形成一次進攻，惹起夢想將帥不滿，到完場後兩軍繼續爭拗不休。

夢想主教練梁志榮賽後直言：「若是有體育精神的球員，皮球是否應該踢給我們？但辛祖這樣踢入去，若真的入了波、大埔追和了，我們又要向誰投訴？明白可能是求勝心切，但爭拗也是源於體育精神才出現。」大埔主教練李志堅則認為，這件事「不應該」：「球員有時有自己的情緒，我覺得是不應該的，尤其這些時間不應拿黃牌，多了黃牌就多一個負擔，但這是熱血的運動，一時血氣方剛就控制不到。」
我係呢件事先話你隊賤種冇體育精神咋喎你思覺失調啊

咁堅蛇都講咗唔應該啦
你都唔滿意咁想點呀
你仲有無其他point咖
Jer撚住一單好撚無謂

人地話佢學生比唔起有乜問題呀癲狗

講撚到$60唔係錢咁

入撚左波贏咗就唔係咁講㗎啦
一隊波睇呢啲細節就知幾撚仆街 平時陰陰濕濕都唔計啦

Kidchild問阿媽拎錢姐
梗係話平

咪撚亂屈啦 撚係kidchild 亞洲賽有有實力既香港球隊唔通唔入場咩

m狗唔係買波好勁咩 $60冇錢俾?

180一場 220三場
你試吓行出街搵個途人問揀邊樣啦 戇鳩

佢自己講話正價飛都俾錢睇架 比唔起
我只係講左句平飯姐 冇針對佢唔入場喎

繼續吹啦 如果

唔係撐香港球隊嘅咩？嗰時屌得好撚大聲架你哋

得㗎啦冇體育精神就係冇體育精神

屌你老母你係咪閱讀理解拎u
呢獲點睇都係齊心反傑啦吓話
私怨上腦

撐香港波就要比人劏豬咁劏咩
其實都有大把傑撚覺得貴唔入場添

人哋要比正價飛呀 $180買盤都唔夠呀 佢點會比唔起啱啱都輸左啦

我強調一次正價飛真係好撚貴呀5件屌你老母
但係特惠飛我真係反唔落
我啲朋友都係因為正價太貴唔入場

俾佢劏嗰啲咪傑豬囉
我都唔想入

你都戇鳩 撐唔等於我要捱貴飛wor
何況我又唔係kidchild
我有禾埔平套票買點解要睇你垃圾傑狗

又真

正價飛真係唔抵入
所以都冇問朋友攞費事帶多兩個人

作客都唔撚支持算吧啦你

一撚定唔入 $1貴飛都唔會買

但係MMA埔咁樣賣大包法其實冇乜肉食，場租, logistics, 門票收益又要分畀AFC, 仲有其他等等

希望其他賤迷都係咁 唔好嘈撚住曬

你一場波$1000都扔落去 冇錢

大埔茶記銀龍，午餐轉凍飲要六十啦

人哋呢啲叫良心 搞手只求打個和

聽日場波飛錢俾咗全北汽車啊

其實你係咪block咗我咖
係就咪撚心癢覆我啦

我真係唔知點解$60叫平飯有咩咁出奇
大家樂都$4 50啦

古有吉高劉度 贊B拉美拿
今日竟然係神崎mavropanos推po

賣大包就係想球迷入場 有返個主場氣氛
根本係賭博嚟
今季keep到好成績下季就會加價

笑撚死 外隊波幾撚貴咪有人入去買 成人飛$180 香港地大把人俾啦 因為貴飛唔撚入場根本係藉口 埔迷拎套票黎屌尻5件做乜尻姐 埔想多人睇 5件搞波想賺返多小小回本 冇撚衝突wor

咪即係要老細暗荷包

其實唔係好想理佢
條撚屌根本私怨上腦

解黎睇下你隻埔狗有咩偉論

M狗太多仇家

條on9真係好笑 埔迷出黎屌傑做乜撚

私怨上腦？
淨係屌鳩你最近果場冇體育精神 你地平時啲陰濕波打架抽水都未撚講啦
你老味啦邊撚個係波po嘈先？仲好意思話人私怨

單打獨鬥 打字打到攰

老闆肯年年蝕住搞咪無問題

當然健康發展就梗係要球會收支平衡，唔洗老闆年年泵水落球隊

埔迷:不了 $60不了

其實成個po都係你嘈你發癲先...

所以人哋傑貴又話人哋仆街又拎佢隊仆街波出嚟同人地比
人哋講特惠飛佢都要嘈

飛馬輸你又沖出嚟打飛機 宜家屌尻你大埔又話人哋搞事先

亞洲賽收得貴絕對合理
我認同禾埔收80一場係做爛市
但係你憑咩傑志對大埔收180
本身你聯賽主場票價已經訂得高 仲要再加
好難唔反感

估唔到連登港超PO大戰除咗贊狗Kitchild線仲有神M禾埔線

幾好
多d野睇

因為根據贊狗嘅理論，多幾個香港人同收得平就係+2gc

遲下係未有飛馬線or南區線

佢不嬲都唔大局為重架啦
當年借佢帳搞比賽
搞到半路無端端改pw收返人ac
果次我差啲比人追殺

戇鳩鳩係都要逼人打字
一陣攰咗想抖吓佢又實話駁唔到就潛水

呢個comment就唔得喇
零論點
你再睇多次有無覺得柒?

屌你咩 傑同大埔亞協同組唔係亞洲賽事呀? 你自己講亞洲賽收貴合理 但又屌呢場傑對大埔收得貴 你講緊乜尻

我同Lamela咪南元線

收爹啦柒頭 當年邊個免費飛睇亞冠無啦啦喺度加把口

羅曉聰就收皮啦，你估真係好似贊狗所講真係個個kidchild都仲返緊學咩

之後既事啦
之前你無端端閂水喉狗撚到你

假如5件本地聯賽收100，亞洲賽+20/+30， 咪又係會話收得貴

沖完涼法國推咗咁耐 post 其實唔係咁大分歧

180係過份咗啦
我覺得120會合理啲

痴撚線一講到波飛價錢就波台大混戰
邊撚個嬲屌又唔肯認

聽日件件又有大把銀紙數 正！

120可以接受

隨筆（三）- 續昨天

明天就是亞協盃2019小組賽的第一場賽事，傑志將會主場迎戰和富大埔。傑志有史密夫停賽，黃洋和盧卡斯受傷。這幾天都在講青訓，講多無謂，明天就讓傑志年青球員好好的表現自己。

明天陣中可能有四、五名年青球員。（如果李毅凱仍可算是年青的話 😂！前幾天聽到他自嘲，說自己比陳晉一大九歲，我笑他已是「中坑」。）李毅凱、鄭展龍和播磨浩謙是董之英中學的畢業生；羅梓駿是來自傑志足球青年軍，陳晉一是朱Sir當球探的成果。上屆傑志經常被批評沒有用自家製的青訓產品，但大家都應該看到年青球員開始成熟了，上陣的次數亦慢慢增加。

成功的球會需要球迷的支持，包括買飛入場和購買球衣及紀念品等。最近網上有些言論批評傑志投票定價太高。我想解釋一下傑志門票如何定價。

傳統上香港球隊都是蝕本生意，甚至是有出無入的零回報生意。這是不健康和不能持續發展的。當然各支球會都有不同的發展方針和營運準則，各施各法。以傑志為例，單算職業球隊的部份，不計青訓和賽馬會傑志中心的開支，每月支出約250至300萬元，而每月的收入肯定遠遠不足100萬元。每間球會對球隊的營運，是可以有不同的選擇，當然有球會決定以廉價門票作招徠，而傑志選擇把資源放到青訓上而不是補貼票價，希望大家明白。傑志考慮門票定價時，會考慮賽事的重要性、比賽的成本、賽事的娛樂價值等等。亞協盃是一個非常重要的賽事，所以票價會定在本地聯賽之上。傑志希望能夠改善香港足球的質素，令傑志的比賽提供一個較高的可觀性，從而得到球迷的支持。

如果大家支持傑志青訓工作，明天大家要入場支持李毅凱、鄭展龍、播磨浩謙、羅梓駿和陳晉一。球場見！

（明天續）

總之本地波收得貴就係仆街 屌你老母咁你咪撚話自己撐本地波啦 就算你覺得貴可以唔睇 但咪撚講到因為貴唔睇 其實想睇如果平d會睇咁啦 你會唔會去一間餐廳食飯 個餐貴你屌人間餐廳做乜撚野set咁貴呀

姐係陳晉一又正選

M狗喺度扮無辜就收皮啦
贏波就禾埔輸波就話唔使開口講
喺波po留言話買白禮頓你就喺度懶巴閉話自已買修咸
依家講到自己無辜咁

U20 5人足球入決賽周
係咪 2019 AFC u20 futsal championship?

你搵外隊比做乜鳩 外隊貴 人地真係值架麻

得啦 貴飛就唔睇 你埔+2gc

唔係講緊你啦，講緊乜狗物狗嗰啲

【亞協盃】亞洲賽首演「香港打吡」 傑志大埔明晚會師旺角場爭響勝鼓 (21:39)

港超球隊傑志與和富大埔，將於明晚8時的亞協盃分組賽I組，上演亞洲賽史上首次的「香港打吡」。雖要兼顧本地聯賽戰線，但兩軍將帥皆表明，作為本地勁旅或再挫對手的決心，在亞洲賽將力爭首仗分組賽旗開得勝。

傑志vs.和富大埔 now633台 周三晚上20:00直播

亞協盃自2017年改制後，9個小組只有一組為東亞球隊，在I組除了傑志及和富大埔，餘下兩個對手為朝鮮冠軍4.25 SC，以及中華台北球隊航源FC。首輪傑志將於旺角場會師大埔，亦是兩軍今季第5次交峰。過去4仗傑志對大埔取得2勝1和1負，包括在社區盃及高級組銀牌決賽獲勝。

傑志過去兩年出戰亞冠外圍賽及分組賽，今季在亞冠外圍賽次圈止步後，相隔3年再戰亞協盃。傑志主教練朱志光在賽前記招上提及，今次在亞洲賽遇上香港球隊，令主場和作客的優勢皆不明顯，「今次對手太熟悉，近年已多次在本地盃賽決賽對碰，但面對今季進步很大的大埔，還是要審慎應對。」

「藍鳥」緊接於下周一聯賽主場大戰前列的冠忠南區，朱sir承認陣容或有保留，因克羅地亞前鋒泰迪已做鼻骨手術，需休息逾1個月將收咧，故有傷在身的射手盧卡斯若未有十足狀態，或會今仗收起這巴西射手，「現在我思想鬥爭中，看看前線如何組合。但作為一支香港班霸，不可完全放棄亞協盃，需要在亞協挑戰佳績，對入場球迷或香港足球要有責任。」球隊將交由上月5仗入6球、狀態大勇的傑志翼鋒費蘭度肩負進攻重任。

大埔上周六足總盃8強對夢想FC被淘汰，陣中大多主力均力戰120分鐘，主帥李志堅承認麾下需要休息，幸鬥志仍然高昂，亦承認為兼顧兩條戰線，兵源上需考慮如何分途出擊。

至於在足總盃因傷臨時缺陣的隊長黃威，今日已復操的他透露，正受臀部梨狀肌發炎困擾，昨日要做針灸而未有操練，但有信心可趕及今仗復出。他說，大埔由多年前經常不敵傑志，到今季變成互有勝負，證明球隊實力進步不少，期望繼聯賽主場3:0大勝後，在亞協盃再挫傑志：「雖然兩隊經常交手，但來到亞洲賽，相信比賽節奏上會有很大分別。」

咁你話買白禮頓 我話買修咸頓無問題wor
成撚日話我輸錢到頭來係你自己輸

話撚左kidchild 借頭借路又係到包攬香港足球架啦

yes

神狗同反摩狗佢地當我係狗嚟

正! 有+3得失球差👍

入到日本兩球都幾勁

支持香港波=亞洲賽要入場撐傑志

傑志對大埔一年睇5 6次 睇都睇撚到悶

你啲語氣係咁撚好呀
輸果場贏般尼囉

嗰時我話唔入場支持賤種埔你哋咪又係咁講

岩啦 入黎屌多d就有多d人好似長頸鹿咁去旺角場伸長條頸被你劏
件件就可以長遠承擔香港足球啦

個場好似踢得幾好 係2:2完好快俾日本入返

係多數剩係死守

賤種埔對個隊係咩

「雖然兩隊經常交手，但來到亞洲賽，相信比賽節奏上會有很大分別。」

個分別係咪冇左雙林

好似腦屍巢狗贊狗咁，唔入場喺電視睇都要反傑咁又點先

香港人真係好難服侍 你覺得貴咪撚睇囉 屌人地收得貴唔想入場 入唔入場撐要睇貴唔貴

kidchild

睇片以為差十幾秒完場，點解慶祝到咁大反應

梗係要 你試吓行出街咁問人啦

咪又係亞洲賽

因為佢地根本對香港波冇撚興趣 會唔會因為平 多撚左人入場睇呀on9

賤種埔贏唔贏影響香港個分
呢場咩結果都冇影響
知唔知個分別

但係會因為貴而卻步囉

其實呢場和香港會拎少d分
所以要分到勝負

其實大埔打黎明個場都有堆生客入場
你覺得個場收180會唔會有4000幾人

講緊票價做咩又轉左戲碼
你唔係驚到到時冇人睇就賴戲碼重複下話

$60特惠飛都係貴呀 作客都唔支持

如果到時兩隊都係15分呢

特惠飛都嫌貴就真係要問阿媽拎錢睇了
或者學13哥行路啦

咁又點 最鍾意話香港球隊就要支持 依家有啦連自己球隊作客都嫌貴 仲好意思屌其他球迷唔入場？
利申上年東方都冇入

食撚屎了 係唔係都出得一隊 d分係唔係都要除2 唉 屌你老母 afc

首先要贏四二五

兩隊15分 作客425兩隊贏晒

15分即係兩隊都雙殺425

口水尾都唔俾佢執嘅話
零發言攞U㗎啦

難得自己球隊香港作客 慳返機票錢啦
仲好意思禾埔人哋作客咪又係要比返錢大補 你自己賣大包關人撚事咩 球迷喎

m狗拎生客同本地波常客撈黎講
當然收平小小唔多唔小吸到人生客 但竟然一個本地波常客因為覺得飛貴唔入場 埔做蝕本生意就要屌5件 叫5件仆街死
搞波唔係你地出錢 講就容撚易啦 個撚個好似羅神咁咩

其實係多咗啲有睇開本地波的中立球迷入場
生客無乜

唔係想幫kitchild仔 但見到班盲反傑仔係到屌5件收貴錢 講撚到平係天經地義

加料白汁雞皇飯都夠膽食
灣仔駱克道街市有三十七蚊連嘢飲喎
我仲未講大xx同美x

雙殺425+港超互對各贏一場
咁都做到我落花墟裸跑

講撚定都得
聽晚如果禾埔輸咗
神崎優衣就會話M狗尋日唔係好撚串咖咩
做咩潛晒水
好似要逼人24小時online咁
放心我一定唔會潛水

點解唔會呀on9
票價係好重要嘅因素

咩事冇跟開

咁聽日要撐賤種埔啦

我都想睇下你屌啲咩嘅
不過球隊作客都唔入場係有啲好笑嘅

題外話講吓姐

其實都仲場主場對傑
我唔明入唔入聽日呢場有咩分別
講撚到聽日唔入場就係唔支持香港足球

平唔平係一個好撚客觀因素 姐係你都覺得$180貴 寧願買場讓球盤 有人覺得180唔貴 佢付擔到咪錢囉 講到平飛就多人入場 生客大把人覺得本地波唔好睇 平到$30都唔撚睇啦

成日有人話「收平啲做大個pool」呢個論點

但過去廿幾年本地波已經好平（正價票 ＄60/＄80/甚至雙料娛樂），但個pool 似乎無大到

由票價spin去勝負

港丙免費添啦，點解唔係坐爆

5件點都係正仆街架啦

因為冇marketing

拎票價係binc都on撚尻 票價既改動根本唔係好撚大因素 場波質素點都最大啦
好撚好笑 拎貴黎做唔入場藉口 話俾人知唔係唔撐 因為你貴

其實係神狗spin先
jer鳩我禾埔對夢想個場輸撚咗就唔講嘢
大佬呀個個你條廢青咁得閒咩 要返工咖

上次就話香港人唔係唔撐香港球隊 依家你身為球迷有得入場都唔入場 仲因為人哋收得平先睇果場
好撚嘢呀雙重標準

但我想bin你埔迷因為貴唔入場 咁你係咪真心埔迷 支持香港足球?

你笑鳩你條柒頭贏波上嚟打飛機禾埔禾埔 咁撚忙係波po 笑尻人？

屌連幾時留言你都要mon住
唔好咁痴線得唔得

我撐埔就一定要場場入去睇？
咩理論嚟

你覺得貴咪唔好睇囉
有冇人揸住支槍逼你入場
fb都大把kidchild話唔睇啦
都唔知有乜好嘈

我覺得靠平係搞唔大個pool，香港足球好垃圾呢個印象太根深蒂固，唔改變形象的話，唔收錢都唔會吸到生客

傑志呢十年八年慢慢建立咗比較專業的形象，先吸到一班生客做kidchild ，雖然個增長係慢，但的確係之前無睇開本地波的生客嚟

今次亞協加到180，短期內一定嚇走一部分球迷，睇下未來傑志會唔會慢慢吸返班球迷返嚟

你同神狗講啦
屌兩句貴飛佢就發晒癲咁

你覆我架柒頭思覺失調啊

連登仔個個都係商科畢業，教5pcs做budgeting

上次我唔入場睇佢班柒頭屌我唔撐香港球隊架

咁夜晚睇波笑鳩你柒頭輸錢有咩問題
btw呢度港超po 咪撚離題

屌你話我mon你 係你隻撚樣覆我咋 喺度亂鳩咁噏

難得唔洗去海外，都可以支持大埔踢作客亞協比賽，作為大埔球迷，唔入場又真係講唔過去

下 我話緊你係咪因為貴唔入場 你講乜柒 係咪要場場睇姐 你閱讀理解u?

算啦 人地寧願買波都唔睇自己撐個隊啦 $1000買波又俾到

貴啊 之後仲有場 點解要睇
球迷喎

但係之後又有場主場對傑
仲要平啲 我睇唔到點解一定要入聽日個場

戲碼問題, 傑志打亞冠正賽咪有幾千人甚至萬幾人唔會因為貴而卻步

亞協分組賽收順D, 到八強四強, 你收300蚊位都有堆人衝入去睇架啦

屌咪話你因為貴唔入場睇囉又唔認

個LOGO
港版拿玻里

講得岩, 之前亞冠正賽個個屌晒鬼, 但一場大球場主場既收入就夠比科蘭果幾個月既人工

屌真係好撚難溝通 大家條線根本唔同
講撚到就算幾錢係球迷一定要入場
Sorry 我就不了

真係戲碼問題
屌你傑志對大埔咋 仲要係分組賽

你肯認就得 但唔好賴5件定價貴所以入唔到場 講到受害者啦 好撚肉酸

如果真係支持
平貴門票都去㗎喇
又唔係貴到俾唔起

咩叫入唔到場 我肯俾就入到
問題係值唔值

打幾鋪fifa多咗百幾個cm
仲以為有咩大新聞

入唔到場

不過又唔同既，港超、盃賽有得用假鬼，亞協冇假鬼，踢落可能好唔同

上年冇人提過除左外援人工呢個因素外，仲有大球場場租、燈光、嘉頓個banner、shitty link 費用、票要分畀AFC嘅門票收入、外隊酒店等因素

今年就要cover番部分石門維修嘅墊底費

有人撩交嗌

見到傑志隊U40都驚啦
個個咁有經驗

咪你條柒頭囉 一上水就嘈

有自己愛隊就值㗎喇
就算明日收180係傑志對凱景，我都照入場睇大傑志

你覺得唔值
其實係反映咗大埔係你心目中的地位仍未夠重要

自己睇5件Facebook

雖然你開口埋口都賤種埔 起碼你都肯應吓人
都好過隻反摩狗啦 一唔啱聽就block柒人

呢個point大家條界線根本唔同
我唔覺聽日唔入去就代表大埔係我心目中嘅地位仍未夠重要
反正我就買咗主場套票 平時抽到時間都入場睇

已買飛，不要笑柒我。

我本身估對大埔收700，對航源收800，對四二五收900，但最後原來只係180x2及120，簡直係良心球隊(大埔就係終極良心)，本身我啲錢捐晒去巴布亞兒童基金，見到價格咁大眾化，即時啟動食三日白飯慳錢睇亞協盃大行動，順便宣揚香港陸續出現飢荒嘅問題，多人出現KFC爭食二手飯嘅真相，經歷三天戰鬥，已經慳咗192蚊，可以享受下中產嘅生活。

啊吓

仲嘈緊

點會笑你
700你估少咗啦 本身兩隊有咁多粒星
起碼都要1000啦

無啦 都唔知點解有人撩交嗌

我覺得平貴唔會影響生客入唔入場
樓上各位，回想一下，當年你哋第一次入場睇本地波係咪真係因為平？

當年的確係，$20 學生飛，睇足兩場，有時仲有頭場明星隊

我係 本身自己係大埔人
又見到學生飛$30咁平 咪入埸睇

四二五夠哂神秘，而流傳嘅故事包括有球員隻手骨折摺埋仲fing下fing下都可以踢足全場，以及李明國係人造人，相信呢啲故事已經可以吸引超過6000位球迷入場。

屌 咁你屌尻5件定價貴做乜撚野姐 你班埔迷係咪想拎埔收平幫埔打飛機 順便抽傑仔水?

屌你仲想撩交嗌

總之收貴就仆街啦
mma埔良心 +2gc

人地請講貴 你又自己cm屌尻5件wor

聯賽首循環 mk 場 傑志對大埔 入場人數 2053

今次收＄180
估計會嚇走大約 30-50％人
即係得返1000-1400左右

但可能有額外少量人因大埔打亞協而入場，當佢100人啦

即係明日入場人數 係 1100-1500

平貴每人把尺唔同
港超小眾娛樂收$80 一樣大把人覺得垃圾波唔撚值
拎去睇戲涼冷氣好過

覺得值就會畀 用腳投票
最後如果票房仆直都係訂價方後果自負啦

支持伍爺爺加到三百
傑迷對球隊既愛絕對唔只一百八十咁少

1000先合理
做kidchild要好有米先得

所以今次伍爺都算有人性，首先第一次有兩支香港球隊喺亞協內鬥，呢到已經值500蚊，明明喺港超成日對，非香港比賽嘅香港對戰，好迷幻，而且兩隊又多球星，加加埋埋只收180，算係超值。

今次嚴重支持伍爺，少啲人入場都好㗎，可以四處任坐，唔使驚畀大隻佬靚仔屌：「喂！你嗰死廢閪坐撚咗我嗰位」，減少一個流血機會，又可以訓喺到睇，屌凳式睇又得，正呀。

大家估下聽日大埔facebook page 會唔會再開直播?

客隊 Facebook page 開直播咁厲害

正賽應該唔會有直播啦

啲廢老好憎劃位

根正苗紅共狗隊

成班推post高手

公民民

係有人撩交嗌先推到po
打字打到手軟

何容興

好想快d知道入場人數

老左無咩打扮都咁型，後生一定媾死女

咪講咗 1100-1500

傑志(主) vs 和富大埔
偉德 1.80 3.70 4.10
0.97 半球/一球 0.86

FB好多傑迷話明天不入場
反了反了

好多kidchild喺5件到comment話唔入場

佢地球迷成班做下野都要啦
想下下比5件當傻鳩撳住搶咩？

證明左真係有人會比贊狗荼毒到

我係埔迷話唔入場都俾呢到啲狗屌
點解無人屌吓個啲話入場嘅kidchild

以前60一場好難直接比較既
要比較就應該同戲飛比 (因為都係大約兩小時)
十X年前戲飛同波飛都係60
依家戲飛80-100，波飛起碼都要呢個數
仲未計香港人係留意多左本地波，120都應該可以
再加上去既話，應該係睇對賽(強強對決/打外隊/港隊)
但最多都係150左右
180？有無(就退役)球星睇？對手勁唔勁(起碼亞冠級)？係唔係關鍵比賽(亞協八/四強)？贏左會唔會令香港人J幾日？
四樣都無既就收皮啦

亞協依家應該係5/3強

對425都可以收180既，對大埔就不了

見到呢度啲埔迷咁on 9, 身為(隱性)埔迷真係有感而發。

人地傑志收 180蚊場，同大埔收80蚊場係要分開講。要平衡票價係咪合適，就要比較返兩隊波既規模、球隊營運模式、以及陣容而定。傑志果邊係行商業足球路線，擁有自家訓練場，財政上嘗試令球會收支平衡；而大埔就係典型既老細足球，純粹叫班主科水，缺乏長遠計劃，季中增兵之後同傑志既水平相近。

講真呀，大埔個亞協門票定價竟然只係比聯賽票價費廿蚊，係唔合理。以大埔人腳而言，加上區隊光環，係有一定既叫座力。其實真係可以將單場門票售價提升到$100/$120，而套票價格維持不變，以吸引多啲球迷連睇三場。現有方案賺唔到錢補貼開支之餘，仲開左個先例，令到大埔之後打亞協比賽難以提高門票定價。而咁既發展模式冇可持續性可言。需知道，班主冇可能無限期咁燒一千幾百萬係隊波度。只要球隊戰績下跌，就隨時面臨自降危機。

況且你撐愛隊既話，要比幾多啲錢都會繼續支持。好似睇港隊咁，票價再貴都會入場打氣架啦，你比張波飛錢，除左係支持自己所愛既球隊之餘，更加係比咗球會一份鼓舞，比球會知道球隊背後係有球迷支持打氣。

大埔有幾可踢亞協？相信過咗呢一兩個球季之後，可以等返三五七年先再有機會踢亞洲級別賽事。再奢侈都係幾場波姐，我實在諗唔到有咩野原因唔去睇聽晚場波。

唔係傻鳩嘅又點會做kidchild
支持9件加到一千

事實咪就係見識到大家有幾愛香港足球

大傑志嘅做法我唔認同
學之前有位巴打話齋
係因為佢利用愛港足呢種心態屈人錢
如果佢慢慢因爲隊波穩定發展而加實無人屌
即係舊年又亞冠又科蘭咁而加價
邊會有咁多人屌
但佢商業角度出法係錯唔曬
不過唔該會員優惠做多少少 本身已經貴
大埔做爛市嗰d廢時講
唯有望佢三場都爆賺多少少

講真大傑志三場波加埋咪又只係五百
其實兩餐雞煲邊爐都無左
再講得衰d
比皮幾野去英國朝聖睇一場波又唔見人話貴
皮幾野夠睇港超五季有突啦
根本大家有幾愛香港足球 心照啦
個個得把口

大家唔係唔知而家球市咩環境
想繼續有波睇嘅咪身體力行支持下
世界上無幾多個地方好似香港咁
地方咁細但都有個有規模嘅聯賽
搭幾個站metro又睇到下一場波嘅聯賽
所以希望大家好好珍惜本地波
有閒錢咪睇多一兩場

人地撐隊波都有個限度

So many fans complaining about the high ticket prices, so many of the group members are not coming.

Without doing anything, you have lost today the battle.

Against Modern Football
by嗰位傑迷律師

Modern football 點會賣大包

會員 360包三場 ，睇唔到邊忽貴

就算散買 180+120+180 都係 480

香港球迷口講支持
但其實內心覺得香港足球唔值錢

荷蘭佬今場都好似唔入場

其實再嘈票價呢樣嘢無意思啦
就算收180點都會有人入場
睇吓兩隊今晚踢咩出嚟咪知值唔值

但係你一開始搵票價嚟屌先架喎

你睇清楚係邊個遼交嗌先

最理想我覺得係咁，前題係無隊自降

傑志
東方
南華
愉園
理文
夢想
元朗
大埔
南區
北區

10隊無升降，有隊想加入要攞牌，有隊想退出要罰重款

Where is 凱景？

北區有錢搵老甲姐，要搵鬼既話應該同啱啱上甲組既大埔一樣

都幾肯定會衰過凱景

其實都貴
特別係對於主客（唔計國外）都跟嘅球迷
所以我覺得班ultra 絕對係應該做d野比狗件睇
咪比佢以為老奉都入佢場
佢個會藉已經貴
D優惠又少到仆街

早幾年講緊亞協分組賽送飛你睇
而家
少少回饋下班死忠嘅野都無
一味剩係諗點劏班死忠
呢樣我係好反感

5健係有啲狼死，睇死自己唔多人入場唯有加價

其實點解唔可以收$100 推動到full house, 照計都收50幾萬。而家$180 最後可能得1000鬆啲人入場，咪收得20萬左右

真心想持續發展，除左青訓、中心營運、搵贊助。最重要係加大球迷基本盤。上星期六入場睇傑志理文都係得1000人，不如諗諗點吸引人入場好過

但唔多囉，$300喎，睇場歐聯都唔洗啦

因為佢唔敢搏
旺角場點都有二千人到
佢就食盡哩二千人先算

你老味 又嗌交去左幾版

今晚如果有1500-2000既入場人數
5件肯定會係fb講：今晚入場人數不俗，證明我們門票定價正確

係應該要睇購票人數，同total收幾多

//況且你撐愛隊既話，要比幾多啲錢都會繼續支持。好似睇港隊咁，票價再貴都會入場打氣架啦，你比張波飛錢，除左係支持自己所愛既球隊之餘，更加係比咗球會一份鼓舞，比球會知道球隊背後係有球迷支持打氣。//

我唔會話你錯
但亦有可能比左球會一個錯既信息可以當ultras水魚咁劏
歸根究底就係番去本身你覺得傑志係點既球會

收$20都唔會full house 啦

收100推動full house
我比你收50都full唔到㗎啦

下個到你

就算免費入場都唔一定full house到啦

收 100 full house 會唔會 ff 太多

傑志今季最大問題係聯賽收 150蚊一場，變相令到亞協門票要提升至180蚊一場。如果聯賽票價係 $120,亞協一定有下調空間。
我明白傑迷點解咁齊心罷睇，因為亞協都係一個機會去表達不滿，更何況有大埔做入場人數既參考既話，係可以比到壓力落傑志高層度。
(其實將會員票價收平啲咪得，既可以回饋本身班球迷之餘，又可以吸引人比多舊錢入會O)

唔係當水魚，係想收翻 d 成本繼續營運
成日屌人自降散班，但又屌人張飛貴

大埔年年話無水梗係可以賣大包

16/17 (搵唔返張圖)

17/18

18/19

今年真係唔知佢諗乜...

年年賣大包咪年年無水

5pcs最錯就係嫌人地贊助費唔夠高拒絕人地，冇左筆收入，咁依家咪唯有喺門票度收貴啲囉

賣大包而令多啲人入場，從而去證明本地波都有人睇，去吸引贊助？

不過咁係一場賭博，搞唔成贊助嘅話，佢會蝕得好緊要

咁又錯唔晒嘅 條線set低咗就好難調返 不過我都想知係咩sponsor 佢間edps真心好柒南區放isuzu幾好睇

咪又係靠肥蔡

入場人數高先搵到贊助，呢個係真
但問題就係香港波你賣大包都唔會有好多人睇

無關係
人地英超球會歐霸係收得平過聯賽

我覺得你傑志個品牌做得好，多人睇，贊助嘅嘢有一之後就會有二㗎啦

依家成績又冇，入場人數又唔係多，打亞協又唔係打亞冠，想揾人贊助都難，除非你入到決賽亞協攞冠軍囉

係㗎，即係好似嗰位大埔球迷所講，球會永遠做唔到收支平衡，不斷要靠班主科水，班主一冇水就玩完

香港球迷仲係留戀班主年年補貼時代
理得佢球會蝕錢，總之要平比我入場睇波
唔平比我就係掠水奸商無人性

由季初講到宜家，9件呢啲廠佬心態，計到盡回到本就算，反正佢計好晒有班基本盤係俾人撳著搶都會照俾錢。先唔撚講到咩為香港球壇咁偉大喇，就咁對自己隊波先，根本佢就吸唔到新客仲慢慢趕走緊舊客，死忠或者屌著入場，但其他心水清嘅球迷真係冇必要俾你班友仔攞著「撐香港波」呢個道德勒索而硬食你。
9件尋晚出篇文話有啲隊平飛益球迷冇撚用，呢個其實一半半。攞返羅神10年前出嚟講佢就已經跪撚低啦，但宜家啲隊出平飛之後嘅心態就係典型華人心態：既然都咁平俾你睇，我撚駛搞好啲隊波蝕多啲俾你咩。結果你平飛都只係吸到其他港超球迷入場，塊餅冇大到。
其實我幾時都覺得10年前羅神嘅做法係對香港波最有用，當年大審判場閪波都吸到2000個傻佬入場，上年課爛都只係可以吸到千幾人入場睇流浪咋。不過咁，羅神模式嘅前提係要有人可以一路出平飛一路扔資源向街客谷宣傳，仲要一路簽星，仲要係連搞十年，等到更多人養成習慣入場，造大基本盤，反正港超比較特殊嘅生態係睇開嘅有一大部份會入場睇其他隊，滴漏效應咁滴落其他隊度都對球圈有利。但你冇十幾個億都搞唔掂，羅神都係搞咗幾年就搞唔到，結果一切打回原型。

我自己覺得賺錢同殺雞取卵有分別 唔係平唔平而係整體觀感上 你想賺錢同吸引球迷一齊做 定係想只係喺現有球迷上賺我覺得唔同

唔講仲以為全世界大部分隊嘅收入主要都係靠門票啊。香港波搵贊助可能真係難，但我見更多嘅就係啲隊嫌人地嘅brand cheap，或者出手低，寧願搵兩三個出手高啲嘅就算，唔肯集腋成裘，人地其他地方嘅低組別球隊R晒成個社區啲細品牌，搞到件衫成件賽車衫咁咪又係咁做，自己放唔低身段，淨係想掠鳩球迷水

咪就係你一入嚟嘈先囉
人哋講緊$60個飯你就無啦啦喺度屌

牌品建立大腸就真係做得好

我諗目的都係諗住幫補下石門始終洗咗好多錢

好過有人因為一棵樹(少少幾十萬)放棄哂成個森林(香港人入場)

今晚唔入場了 咁撚貴 食到餐buffet啦dklm
睇大埔主場對傑志好過

流浪？

我都係咁睇
呢度啲人會label你唔忠心咁撐隊波咖
我唔會同班狗隻嘈 晒撚我時間

繼續道德勒索班球迷啦
嫌貴唔入場=唔支持本地波
講多幾年我驚你連歐查屎都趕走埋

上年亞冠咪又係咁講

D 細會放低身段咪又年年叫散班

有幾多球迷 今晚吾會睇？

吾你老母咩

吾會現場睇

客區劃一收費180

吾你老母

你又問有幾多球迷，你個吾又點等於我呀

喺 fb 睇到有幾個歐查屎成員都話今晚唔入場

加到180球迷咪照睇🤪
件件又贏

啲細會真係有去出盡力R贊助？同埋班主啲input同樣重要，你想人sponsor你多啲，你自己係咪都要扔錢出嚟執靚隊波先？宜家啲所謂細會，一係就只靠班主人情牌，一係就下下都季尾先搵新贊助，晒氣啦

凱景今季件training真係要幾多有幾多sponsor

收180，球迷進來，傑志發大財

唔入場代表唔支持香港球隊呀

咁你口中既放低身段，有邊隊唔年年叫散班？

係 180太平啦
應該要1800
還掂忠心嘅kidchild一定會入場

賣大包隊以前有陳平，依家有王6c 年年叫散班，如果咁叫識搞波，我無野好講

如果好似港鐵年年賺錢
都要加價係值得比人屌

而家球會年年蝕錢
想蝕少啲都要屌
Cls

執柒左佢啦屌

你見佢地比會員個優惠都要set數量就知利字當頭
會員買多套比fd又無優惠

加到$500一場囉柒頭

大埔亞協定價有d賣大包，刺激入場人數造勢
但本身大埔區區議會有撥款支持球會，所以要顧及球迷負擔得起
感覺大埔草根d，傑志品牌包裝得好high class ，兩個market

佢搞咁耐都係呢下錯
上年亞冠維翻條數咪大巴大車落去話薄利多銷個班人度

起碼有水，海景又要踢港超又要呻窮，咁就躝啦

有幾多真係佢自己主動去sell？咪又係拔萃校友會碌人情卡搵返嚟，啲錢多極有限啦

自己marketing策略有問題
要球迷幫你找數出人工

港鐵都唔係靠車錢賺錢啦

作客球迷要乖乖轉進了
前幾個post好多聲大大話大埔要查緊啲唔好比人霸咗個位架

其實係睇主隊有冇錢請保安嘅啫
對天津同對黎明啲查飛人數差幾遠

説好的rb呢

上年係亞冠球隊本身有吸引力
依家係半職業台灣隊 無一個球員識嘅425 同埋 港超嘅大埔呀

香港女足將於今日出戰東京奧運女足外圍賽次圈B組首仗，在香港時間傍晚6時對約旦，並跟同組的越南及東道主烏茲別克，爭逐首名晉身第3圈。港女足昨舉行賽前最後操練（圖），主教練列卡度聯同另外3隊主帥出席賽前記招，他說麾下經上月底友賽打和中華台北後狀態不俗，可「夫添」出戰。

我朗啲廣告牌夠多啦，連恆基都有啊，但近年除咗九巴之外，有邊個唔係友情價sponsor

但點計都係R到，王6c就鍾意季尾先臨急抱佛腳

又係你話放低身段，點知原來個個友情價

More exactly,我島孫悟空全部係大學生＋外援
北韓有國腳／前國腳 但唔熟悉

陣容仲差過以前未改制前嘅亞協

咁$180都係食兩三餐飯既價錢

上年笑尻完件件唔識搞波，依家又話收100 變 full house 。

咁500蚊都係兩三餐晚餐價錢
問題係值唔值
一張飛最好定價就係同戲院一場戲差唔多

根本180唔貴
係平時港超太過平

細會冇辦法, 你有咩bargaining power同人傾個good deal返黎, 入場人數唔多, 有咩商業價值可言?

180蚊 傑志陣容仲差過港超個時

最好香港球員唔收錢踢波

咁又係佢地話件件垃圾唔識搞波，要學細會放低身段

我係球迷要要幫你養埋班球員
維持基本生存

你真係大愛

定個價出嚟逐間上門sell同搵frd夾錢有冇分別啊你覺得？

起碼我見到年年賣大包個隊，年尾叫散班

收120蚊得1500人入
每場門票收益有成$180,000
實夠出糧啦

拎上年亞冠 同今年亞協比
對手無名氣無球星，吸引力係邊

屌你老味我又幾時話賣大包就一定好啊？睇下我上兩頁講咩先啦

你又要班主大愛唔收錢，又要班主養球員，咁咪等散班

明明5件年年蝕幾百個 都咁多人話佢呃錢又盛

依家唔賣大包個隊咪比你屌緊唔識搞波

笑撚死，到頭來就淨係識道德勒索球迷

無話唔俾收錢 而係你成日當入場班球迷係水魚收180好有問題
講多無謂 咪望下傑志對大埔 大埔對傑志兩場波入場人數分別囉

又要話香港足球無商業價值，又要屌大埔 lulu 同 Kannas 借港足揾錢

個頭屌完件件呃錢，叫佢學下人地細會賣大包。細會就年年散班

咁你咁講MMA 埔實多㗎喎，賣大包，咁多唔過死左去算啦

要睇就睇門票收入

傑志戲碼弱 d 都收翻平，又唔講

好平呀 對業餘隊120

咁同賣大包隊，邊隊揾多 d?

事實上你要燒公做大塊餅，就唔可能淨係靠班主而要靠大量贊助架啦，冇人話一定要來者不拒啊，但事實上就係啲細會所謂賣大包，就連搵贊助都賣大包，隊波又唔撚執好佢，事實上羅神南華係搞到今時今日啲街外客都識嘛。屌你老味成日話球迷唔幫球員出糧唔撐香港足球咁勒索人，有冇諗過本身要靠門票收入先出到糧就已經有問題啊？

明明傑志係近十年營運上(成績以外)，最成功個隊波，咁都要比人屌唔識搞波

淨係嘈傑志門票加價都嘈咗幾十頁

不得不承認傑志係本地波影響力好大

南華未有羅神前都大把街客識

5pcs係唔識搞marketing， 識得搞上年亞冠會仲可以多啲人入場

點會唔大啊 干預咁多野

永遠就淨係識斷章取義咁死lur，假鬼問題如是，殺雞取卵如果

回到科蘭個本其實都算合格，咁其實都只係 marketing 上做得唔夠好。
吹到叫件件學王6c 陳平點搞波，真係笑撚死我咩

干預到對大埔可以改到期？定隻手大到可以叫安頓死用一仔？定隻手大到可以打尖叫馬會幫佢搞青訓中心

年年賣大包隊都叫散班，咁叫斷章取義？

逼死佢地咩

如果肥菜賣大包賭輸左，咪自己承擔返個結果囉，冇嘢㗎

最多咪散班，無野架

依d我唔知啦

咁係咪要學MTR咁整返個可加可減機制？
今季少咗Forlan，姐係薪酬投入低咗，MTR個可加可減機制有項parameter係交通業界嘅薪酬升降百分比，所以根據呢個，傑志票價係咪要下調？
仲有個延遲/事故罰款機制，傑志輸波/打得差要上繳阿公，要搵日回饋球迷，好似MTR佛誕咁

事實今次亞協真係戲碼差 票價偏貴 但又未致於搶錢

球迷會用入唔入場反映佢個票價定得岩唔岩架啦

事實證明，表現同石門掛勾，咁好難罰 wo

咁凱景要貼錢比入場球迷啦

尊重啦

佢地上年亞冠咪又係屌同一樣野，個個話收平 d 就入場

連加價咁影響普羅大眾/影響到你自身既事，都改變唔到你對5件既愛慕

講一啲影響唔到你既事，更加改變唔到你地對伍健既睇法

挑，又係件件打尖起石門

石門打尖起返嚟嘅，唔值得因爲要維修石門而加票價

阿狗都會因為季票貴而杯葛，係傑狗先真係真係當自己係狗

亞協同港超成日都同跑馬撞
我覺得唔撞會多啲人入場睇

本身今晚都想入

無辦法 wo

咁貼身既問題都接受到
所以點講佢影響入面d人/部門
都更加改變唔到迷佢既人

不如以後直接話姓伍仆街死算啦

講搞波，叫件件學王6c 學陳平
問件件有咩仆街野，講你都唔會信，所以唔講。

今晚泥地不了

明明球迷係消費者，就根本有權選擇買唔買，但宜家唔買就俾人屌，都痴撚線。好學唔學學熱狗泛狗咁屌票

因為我一年都睇唔到五場傑志
所以票價真係唔貼身
反而想知件件點影響

前幾季突登改後場波等兩個入籍佬用到本地身份落場算唔算狗？

依家係笑緊你叫傑志學元朗大埔賣大包

算，不過日本神鋒講唔出

有你咪講囉，唔好講咁多無謂嘢

證據呢？

屌那星講到最後都係屈鳩我淨係話叫人賣大包，我上幾頁屌人出平飛就唔搞好啲隊波嗰啲嘢又無視所以點解永遠都唔會同你有共識就係咁囉

證據就唔好啦，數個例子出黎比我食下花生都好

唔係日本神鋒，我都唔會數下，我上年原來只係睇左三場傑志
一場仲要係係旺角無野做捉左個 fd 入場一齊睇

夜泥最好玩

對入場人數黎講 我自己覺得香港呢個城市比較特別
我反而覺得我擺六日踢未必會好多人 反而平日收工後搞下夜場會多人有興趣入場多少少 同埋我覺得夜場個feel點都好啲 同埋真係唔好撞跑馬 撞跑馬連啲阿叔都睇馬唔睇波啦
個人意見

賣大包，連隊波下季仲有無都保證唔到，咁點搞好隊波呀

你唔睇幾時得閒屌你
睇波講到尾係一門娛樂係消遣
覺得貴比唔起咪唔好睇，一啲問題都無

問題係你地加一萬個理由比自己，又話人殺雞取卵 趕走街客又盛
唔睇無嘢㗎，但講到大義凜然咁，肉酸囉

真係好睇個圈子
除非亞洲賽，唔係週中我少入場

從來就係有幾個iv先會造成個dv出嚟，結果就捉啲失敗例子出嚟無視其他iv去話單一個iv冇撚用，十足十啲社會學學棍咁。你選擇無視其他iv嘅，咁嘈落去都冇撚意思啦，快撚啲加到一千蚊啦，100人入場都有十皮收入啊，夠出龍仔大半年人工喇

今晚我唔睇就純粹無興趣，有興趣既上年作客柏，擺低幾千我都會照去。

上年我都話，無人睇，件件自然會減價。今日如果羅神南華仲係度，我敢講一定收翻同一個價

依家係你無視哂你口中所謂既例子全部都係失敗

你數一隊收得平又搞得好既，我咪收皮
搞得好，我係指營運，唔係指冠軍數

講咗好多獲宜家啲球會華人心態收平飛就唔搞好啲，你又無視，仲可以點啫

收平飛又點搞好呀，球員唔出糧定倒貼比班主？

[本地足球] 2017/18 港超聯, 亞冠及香港隊亞盃外討論區 (100)

無意引戰
但事實證明大家錯撚曬
5件贏

就睇下今晚亞協
呢條rule仲work唔work

反而我就調轉 六日好難有時間入場睇
今年淨係睇左場理文主場對傑志

上年屌緊個 d 咪話左上年唔計

今季我都淨係睇左呢場

咁隨住比賽結果
大家諗法可以改變
但一致既係一話加價就屌鬼
呢個定律黎

收費直播咪又係鬧 最終5件咪場場收番幾皮野幫補下

On9仔先會用英超去比較

你唔好話，有幾場Pay per view 都有二千幾人睇

真係有咁多？

我再講多次啦，宜家啲球會賣平飛只係益本身啲球迷，吸引唔到街客/街客唔知咪冇撚解囉。你啲飛平少少，大概80-100，之後搵一大堆sponsor（唔係碌人情牌求其印塊廣告牌嗰啲）一齊燒錢build up好隊波（即係咪撚燒錢落徐相民屎密乎屎雪糕之流啊），再燒另一筆錢宣傳，慢慢造大塊餅先。咁你又淨係識攞賣大包出嚟講，咁點講落去啫？

人地傑志場都 build 埋啦
想問下堆賣大包隊 build 左 d 乜？

基本都有千五至二千人囉，不過應該有部分都係好似我呢啲喺海外嘅人

海外轉播，真係件件又贏

真係有咁多人睇咩？東網個fb live親港超都唔過千定係啲人去晒佢官網睇

近排馬拉國家隊都比fans boycott
原因都係門票價格問題。

我睇過一場 都有千幾人 5件根本搞得好成功

票價都係商業決定，賣得太貴俾市場懲罰係必然，但都唔代表賣得平係應份
本身球市就係太唔健康，班主注定係蝕住搞，大部分都係認命燒錢玩幾年希望大家開開心心就算，而我覺得本地波球迷有少少當咗呢樣係老奉

難得呢一兩季聽少咗球員要兼職維持生計，球員(以及其他職員)整體收入比以前嚟講係合理咗；但喺班主營運角度嚟講就一闊三大，收入嘅增長速度係遠遠落後於支出嘅上升速度
老老豆豆，今季港超十隊入面根本就數唔出三隊波你係可以肯定佢三年後仲有錢搞緊；就算唔講三年後，而家就咁睇都起碼有兩三隊波係有機會下季散班退出

想自己舊錢可以燒多幾年for the good of hong kong ball，就要諗點去增加收入，咪又係離唔開門票同埋贊助
伍健都係睇數字做人，舊年佢加價原來係有用咁今年咪再加，去到一個地步會蝕章佢就自然會轉方向
同埋蔡尚圻都唔好過，今季大搞簽外援簽辛祖，啲錢倒水咁倒，呢個票價真係得啖笑；係支持嘅，就帶多啲生客入場坐滿個場，等佢下年可以加票價，先至係健康啲嘅發展方向

贊助方面，無論係當年禁止酒商贊助，定係今日唔開放賭本地波合法化，甚至係世界流行緊嘅博彩業贊助，本地波喺呢方面本身就面對好多掣肘
無大商家贊助，小型贊助商可能又係來路不明，最後都係令到球會議價能力疲弱，班主寧願自己泵水都好過受人二分四
總之個人認為開賭以外一切免談

所以我絕對支持開賭

起碼開咗賭，我場場元飛大戰買和波都夠上車啦

太長費事 quota

大埔咁唔掂

咁好睇戲碼嘅

得罪咁講從來香港人就好犯賤，太平甚至免費嘅嘢係唔會去珍惜
比條奇橋東網，我估你地有人會mon po
下季開始所有直播收費，不過收月費型式
100蚊個月，搞埋低清plan，高清plan，靜音plan

慘在唔少香港人平日夜晚八點可能都未收工

我會比

下年仲係東網

我會要靜音plan

講真二三百一個月我都會畀不過仲係東網啲質素就

大家一齊攬炒既做法

有陣時個配搭都 ok 既

當年唔係 now 個 sales 話無港甲 plan ，我應該都會買

如果有 1000 人買既都 100000 一個月

但十萬其實都好少 當你除返十隊 仲要本身播個間都要分

其實有表現就有人入場
香港對中國因黑哨贏唔到個場波
波飛炒貴十鳩幾倍都一樣有人爭

傑志到頭來都未可以係港超聯主場扯紅旗
反而西波梁狗志做到

岩岩睇返上年9-25星期二傑志對東方
係有3489入場人數 比起 21-10對大埔星期日個場2053
係差唔多多1500人
跟住傑志主場對富力21-11星期三 得返1557人入場

雖然可能季初傑志跌左watt 啲波冇咁吸引
但其實真係搞平日真係諗得過 一撞星期三日就算咩戲碼都係爭少少

靜音plan收貴100都ok

2000人
你喺傑志入面做？

應該要2800 易發易發又好聽
要成2800一張飛kidchild先有樽鹽
又可以po ig曬命

點解唔比煙酒商贊助

當日港中戰用到大球場既話
過二萬人都有可能

可以靠賽事獎金run落去

都係因為對傑志港超爭冠戰先得姐

道德

圖?

我覺得個因素係因為戲碼大於日子。。。

點解馬會話馬場播波講左咁多年都未做
以前見星期三踢夜波都識改做星期四夜馬
梁恐duck爭主席講馬會會年捐二億條數又唔找
狗會正仆街

唔解要上網播，電視台播仲好啦又有埋英文旁述，又多重播

播個時可以插廣告

唔多唔少都係 但我覺得50:50啦 如果對大埔係放星期二夜晚我諗起碼多500人

證明金sir有料，隊波有表現先吸到客
作客輸比大陸十粒仲搵鬼睇

連平均數都多過傑
又識搵靚模，禮物吸客

搵bit365呢

咪就係, 講到因為狗志勁先扯到紅旗咁

都關佢事嘅 唔係佢咁仆街邊有咁多人入場

邊個贏我唔知

但而家多咗人話其實上年票價合理
可能係有今季做比較

都算嘅 反東所以入場

次次狗志主場對傑志都食正傑志gimmick吸客
上年有科蘭

又咁講如果當時東方排中下遊又引鬼到人咩

又幫廢金含

上季三百睇全北柏天津
今年一百八十睇半職業航源、一個球員都唔識嘅425、仲有隊三季對咗成十幾次嘅大埔喎
你cap呢個之後無記錯我好似講過宜家傑總講嘅嘢

全北有李同國洪正好
我柏有伊東
天津有Pato, Modeste, Witsel喎
台仔、金仔有乜

咪係，之前講過話東網直播一場要收球會5皮嘢，我當二千人買plan,都係廿萬一個月。

我當直播成本2萬啦，廿萬都係夠播十場，咁同時入場嘅人可能少左，咁點補賞比球會？咁即係要分返比球會，除非東網搵到好多廣告，否則月費plan做唔過

最尾同前面幾個立場唔同啵

無完美方案嘅 星期六日一樣大把人要返工

學我島球迷咁講
啲演唱會開平日夜晚咪又係可以全場爆滿

反證你識波

主因係狗志個季亞冠事件柒到仆街

咁L貴搵鬼睇咩

我食餐好的唔好？

睇亞冠含大都唔洗撚咁貴

就黎1001

佢咪係話東方搵靚女牛丸教吸引到男球迷嗰個

而家踢亞協分組賽，戲碼，人腳又差過上年。
加上今季又踢到pat屎咁。收180都叫合理？

對比返4,5年前踢亞協都係80, 100。咁都唔叫離譜，難怪連傑迷都話唔入場。

支那嘢關我撚事？

話說
大埔係唯一冇入校搵小學生個隊

連畜力都有啦
某隊直入貝澳添

me open

九唔搭八

呢位參賽者不如試下其他論據

new post
[本地足球] 2018/19 港超聯, 亞協及香港隊討論區 (89)

我食餐好的唔好？

我食YShowTasty唔好？

唔入好過入啦 入去教啲細佬公正球唔使比番人咩

唔好教壞班細路打交

反埔不遺餘力

我開埋今晚即討

Ching好撚執著

東方亞冠單場 180/80
傑志亞協單場 180/60 & 120/40

學腦屍話真係屌一鳩樣了

不過今次好在⋯⋯冇shittyline 手續廢？

教你裂頭腳、插眼

打完人仲要兇人哋

仲有穿心腿

我都唔知點解咁憎賤埔

怨婦鳩抽石門，幾好笑

呀哈呀哈呀哈呀哈呀哈呀哈呀哈呀哈

東亞區在亞洲而言，屬足球水平較高的一個地區，但同時亦有「貧富懸殊」的情況：日本、韓國兩大亞洲足球強國是世界盃決賽周常客，中國在球會層面亦十分強勢，三個屬會都穩定出戰亞冠盃；香港算是擁有職業聯賽，朝鮮基於特殊的國情，實力雖不弱但相當封閉；中華台北、澳門、關島及蒙古則不設職業聯賽，亦屢屢出現球會因考慮作客賽事的經費問題，不願申請亞洲球會牌照去出戰亞協盃的情況，如2017年首次實施新制之時，澳門、中華台北及關島都沒有球隊申領牌照。以今年而言，中華台北聯賽首兩名的大同及台電俱不願申請參賽，第三名的航源FC因繼續申領牌照，取得參賽資格；澳門及關島亦沒有任何球隊願申請牌照，因而沒有球隊參賽。

過往，香港在分組賽已跟馬來西亞、印尼、新加坡、馬爾代夫、印度等地的球會同組，對手有強亦有稍弱，同時各有不同文化，令香港球隊及球迷，也能隨着跟外隊交流而進步。但在新制度的亞協盃之下，香港球會在分組賽，主要對手均是「自己人」或朝鮮球隊，而香港代表隊在國際賽層面，亦已屢屢跟朝鮮對碰，無論勝負，都難予人新鮮感，而且來往朝鮮安排極為繁瑣，球迷要前往觀賽不易、更遑論跟當地球迷交流。對於球隊及球迷而言，無疑舊制會更有挑戰性、更有交流的意味。

香港在2017及2018年取得亞冠盃分組賽資格，很大程度受惠於早年南華及傑志在亞協盃各有不俗戰績，兩隊常可分別出線至淘汰賽，為香港爭取更多屬會積分。

無奈在新制度下，香港球會所在的東亞組只容一隊出線；反觀印尼、菲律賓等所在的東南亞組，因有三個小組，令同一國家有機會有兩支球隊同時出線、亦有機會出戰更多場數的比賽。對於香港而言，印尼、菲律賓等正是爭奪亞冠分組賽資格的主要對手，香港只可以有一隊球隊出線，比賽場數亦較少，爭取積分的機會亦少，在「屬會排名戰」中，無疑更不利。

過往亞協盃分組賽及16強到5月便結束，8強在8月才重新開始、亦可以重新註冊球員，對於隨歐洲賽季（8月至5月）的香港球隊較易調節陣容。但新賽制之下，東亞組（I組）最後一輪賽事到6月26日才進行，而且到9月中的跨區4強次回合後，才可重新註冊球員。香港球會大多跟球員的合約只簽至5月尾，倘遇上亞協名單中的球員約滿離隊，尤其外援球員離開的話，將是極大打擊。

傑志主帥朱志光認為，這種制度有利有弊：「對手可能沒那麼強，但有朝鮮球隊，要拿小組第一很有難度；而且出線後，也要對其他的區域第一，更加困難。舊制之下，8月也可重新調整陣容，調動更加方便。」

如前文所言，東亞大區共有24支球隊爭奪1個決賽席位，西亞區則只得12支球隊爭奪1個決賽席位，對西亞球隊而言，要進入決賽的競爭無疑較小。若論爭取更多屬會積分，以求「升班」至亞冠，多比賽或是好事，但若希望爭冠，賽制對於西亞球隊而言或相對有利。

中華台北、澳門、關島及蒙古則不設職業聯賽，亦屢屢出現球會因考慮作客賽事的經費問題，不願申請亞洲球會牌照去出戰亞協盃的情況，如2017年首次實施新制之時，澳門、中華台北及關島都沒有球隊申領牌照。
以今年而言，中華台北聯賽首兩名的大同及台電俱不願申請參賽，第三名的航源FC因繼續申領牌照，取得參賽資格；澳門及關島亦沒有任何球隊願申請牌照，因而沒有球隊參賽。

Wong Ka Chun Rain
你説澳門沒有，2018年度有隊澳門賓菲加參賽，請做好功課先啦，矇High
4 小時前

篇文講緊2017同2019喎

即討
【史上首次香港打吡】亞協盃分組賽 傑志 對 和富大埔 3/4 20:00

東方都冇

賤種埔有冇安排收貴d kidchild補貼番今場入去既埔迷

閉門操練，請繼續支持，謝謝。

醒起平時亞協
作客球隊有USD$40000 travel subsidy
唔知傑埔咁樣有無呢

Prize money
Zonal Champion : USD100,000
呢舊都fatfat

喺香港玩bet365係犯法

搵佢做贊助商都犯法？

首先bet365應該無喺香港註冊開公司，無啦啦有海外資金贊助一隊波，足總/政府因為輿論壓力而要針對你嘅話，大條道理可以懷疑你洗黑錢，日日上門查你數簿
同埋佢喺香港都無生意，點解嚟贊助你先

大埔出旺角都遠架

Now定Viu先

估人數 今晚入場人數應該2千左右

升上黎老細咪冇得踢囉！點會呀

Now633

球會fb應該會有播㗎啦
特登開波前一分鐘先話你知